（甜故）我搭上左個想比人姦既痴女

由於小弟第一次寫故，所以睇下各位巴打既意見，再決定寫唔寫落去

各位巴打鐘意或者唔鐘意，都請寫下你寶貴既意見！

*

出了閘，拖著日夜操勞的身軀，我便離開了擠擁的地鐵站。

我的家離地鐵站十分之近，而回家的路上，總要經過那一條陰暗的小巷。

平常早上，都是學生哥經此道上學，師奶們則經此道「買餸」。

晚上十時的這個時刻，我拿着公事包，向前快步走去，希望可以找我女朋友（左右手）發洩一下。

那個女上司又把死貓留給我吃，令我被老闆罵了半個小時，明明那個計劃書是由女上司主導策劃...

算了，念在她的美貌再對我拋媚，我這種小毒毒都拒絕不了。

我打斷了無聊的抱怨，繼續回家去。

誰知，我聽到了陣陣的呻吟聲。

「唔好啊！求下你啦，唔好除褲啊！」

「唔好嘈啊！比人發現咁點算！」

然後一聲掌摑聲響起。

聲音嘹亮得我明明人影都未見得到，卻傳到入我耳中。

我有一剎那想過是不是新聞報導中的野戰男女，但亦都不能排除是強姦案...

不管了，反正都是犯法的，對於單身=年齡的死處男，只要是意圖在我面前性交的人，我都要阻止。

「喂！你地係度做緊D咩！」

我義正辭嚴地跑到他們身邊。

那個男子看到我靠近，便把準備脫下的褲穿上，然後馬上逃走。

「唔好走！」

正當我準備追那想逃走的男人，我的西裝外套卻傳來一股被拉扯的力量。

「你...」

「你唔好講嘢住啦，我諗你係比人強姦㗎可，我幫你報警先。」

我望一望女子，雖然看不到她的表情，但單看身材卻是我最愛的B cup。

不是說笑的，我都（用電腦）看過了無數女人的祼體，所以我習得了胸部評級能力。

再認真望望，她身上穿的是旗袍校服...

當我向下望到她的下陰，便發現她的內褲早已被脫下。

我脫下西裝外套，披在她的下半身，並準備拿出電話報警。

「喂，邊個同你講我要你救㗎...」

「我見你學生妹，果個除褲既仲要係大叔，你仲要叫唔好，佢唔係想強姦你咩？」

我不禁露出了一副不知所措的傻樣。

「佢係想強姦我，但我唔駛你救我。」

好奇心驅使之下，我問她。

「點解唔駛我救？」

我終於見到女子的臉了，是身為眼鏡控會喜愛的眼鏡妹。

但她的表情，卻是看著蛆蟲般，藐視著我。

「因為我終於搵到個肯強姦我嘅人，仲要係我搵左好耐嘅處男！」

「痴撚線。」

我的口自動回答了這一句話，我深信我此刻的表情跟「唔撚係掛熊」毫無差別。

我當下最先想到的是，那個大叔真的是處男嗎？我老了會不會都像那個大叔，保持著處子之身...

「我都係處男。」

我不知道為甚麼會說出這一句，可能是心底想引起眼前這個美女的興趣吧。

她一聽到我的這句處男宣言，便跟我面面相覷。

這個，就是我，29歲單身矮仔王卓文，和17歲痴女黎家宜的故事。

*

若果正皮多我會繼續努力寫落去！

支持吓新作者

好啦，寫啦

「咁黎啦，死處男。」

「好啦，咁我入去先啦！」

「快D入啦！係出面玩咁耐都唔入！」

「咁我好緊張啊嘛...」

「入你就入，所以我先笑尻你呢D處男，冇膽匪類！」

「係啦係啦！我入去啦。」

我懷著緊張不已的心情，踏出了第一步。

人生第一次...有女生走進我的房間。

…

事源：

「你真係處男？」

「我成身都散發住處男既味道啦。」

「咁又係，望兩望，你對手都睇落幾...」

我立刻將本想用以報警的手提電話放回褲袋中，再細看雙手。

「咁你都睇得出？我咩都睇唔到喎。」

「處男先生，你咁快就望自己對手，冇野都覺得你有野啦...」

「而家D學生妹陰尻人既...」

盡管她聽到我的抱怨，卻看似愛理不理的，慢條斯理地把內褲穿好。

見她不時用眼角餘光瞥著我，我就知道她是有心想測試我的。

而我畢竟當了二十九年處男，要我在現實中「實地考察」少女下陰，我一定會血脈賁張。

我把頭別過去，待她穿好內褲和整理衣裳。

「你...都幾紳士下。」

「吓？」

「我鐘意D粗暴D既，你做唔做到？」

「吓？吓？」

她的一言一語令我不能強忍望向她的衝勁。

而當我見到她時，我再次擺出金牌表情「唔撚係掛熊」。

因為...

「你做咩呆晒咁？」

她把撩亂無序的頭髮和旗袍整理好後，令我眼前一亮...

黑長直再加上一副無框眼鏡，有一種成熟的味道滲漏出來，然後那旗袍更要短得能把纖纖長腿一覽無遺，簡直絕景...

「冇...冇野啊，放蚊啫。」

我假裝成毫無破綻的樣子，挺一挺沒有經過訓練的胸肌，希望可以看上去冷靜一點。

她和我對望了短短數秒，她先採取行動了。

「行啦。」

她並沒有等我的回應，便以少女身姿不應有的力氣，把我拉向地鐵站方向，而我則不厭其煩地問。

「行去邊？喂！去邊啊！」

而她卻回了我一句。

「去你屋企囉，唔係呢邊咩？」

「唔係啊，係呢邊我點會由地鐵站行呢條路仔，唔通我鐘意兜路咩。」

她露出了一副恍然大悟的樣子，然後笑了出來。

那是一個十分燦爛的笑容，就如同觀音娘娘般，自然地吸引著兵的注意力。

我都不禁再次著迷了。

「你啱，咁你帶路。」

「吓？點解你個人咁脫節？好似我一定要比你上黎咁。」

「你唔比我上黎我就喊『非禮』，你自己揀。」

「仆你個街...」

「我叫黎家宜，唔係叫仆街，多多指教。」

「多咩多指教，見工都唔會講啦...唉，我叫王卓文，叫我阿文就得。」

「咁行啦，阿文。」

「係啦，家宜姐。」

就是這樣，我帶了她，孤男寡女地上了我的家。

*

希望大家支持

jj都攤凍埋

Lm

lm

[url]（唔似故既故）（冒險穿越魔法） 華麗 原始 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

呢個係我第二個故，大家J都凍埋可以睇下呢個，好多字，夠你睇一段時間（前排寫落，啱啱貼）

「咁你上左黎啦，你想點啊，家宜姐。」

「你覺得我咁樣上你屋企...我想點啊？」

「唔知。」

我用一副「堅定」的眼神望着他，純粹是為了令自己可以感覺良好一點。

我自25歲便從家中搬出，過著自己一個，無憂無慮的生活。

搬到現在這一個住宅中4年了，雖然月租不算便宜，水電煤亦挺貴的，因為這個地方都算是闊落。

但是，為了方便自己，所以我硬生生地吃了這一筆支出，都不要回到和兩老一起生活的苦況...

「阿仔你有女朋友未？」

「幾時有得抱孫？」

就是不想聽到這些話，我便鬥氣地搬了出來。

而在這短短的四年中，我並沒有帶過任何女性上我的家中。

該說是不愧是單身=處男嗎？還是說是又孤又毒...

所以當我第一次帶女生上來時，我的心真的有點荒亂。

「喂，你可唔可以似返個男人，啱啱係條路仔話鐘意你粗魯D強硬D，你仲係度做咩...」

黎家宜擺出了一副不耐煩的樣子，令我有點心浮氣躁。

既然她都進了我的家門，我就豁出去吧！

「你咁撚想我姦左你咪姦你，怕你！」

我用力捉緊她的玉手，把她從門口拉走，經過細得多剩的飯廳，再走進我的寢室。

我都不管地上的衣服和雜物，就用力把她拋到床上，令她躺在床上的正中央。

「啊！好痛啊...細力D啦...」

我不由得想偷望一下她的表情...

「死八婆，好鐘意比人恰？」

她一臉陶醉的樣子，再加上那一個喘息不斷的細聲呻吟，完全顯示出她變態的程度...

我的小弟弟都開始抬頭，撐起了一個小帳篷，而看到我小弟弟的反應...

「恰我啦...屌爆我都得...用你既大。肉。棒。」

她不敢正眼望我，看起來就如害羞的學生妹，卻說出發情般的句子，完全挑起了我性慾...

「你做咩都得㗎...黎啦...」

就是這一刻。

這一刻就是我理性吹飛了的一刻。

我是不是要弄個「理性吹飛紀念日」？

我的腦袋一片空白，開始脫起了西褲，而想要新鮮空氣的小弟弟則急不及待地跑了出來，把頭抬得高高的。

她看到的那一刻，呆了。

「咁粗，點塞入去...」

我聽到的那一刻，都不禁有點自豪，同時亦有點羞愧。

自豪在，我的小弟弟終於備受矚目。

羞愧在，我的小弟弟在我29歲的時候才受矚目...

我爬上了她的身體，以四肢撐起了自身的身體。

然後...

我慢慢的將嘴巴靠近她那小小的紅唇...

明明是一個學生妹卻那麼性感...

「嗯...」

當我們雙唇貼上時，她輕輕的呻吟了一聲，我見她真的毫不抗拒，便把舌頭探進去...

「嗯...啊...」

她呻吟了數次，我便把頭拿開。

「你啲吻技都真喺好差下...」

她喘了口氣後，開口第一句話就是揶揄我。

***

大家請多多支持，由於小弟有啲忙，盡量一日兩三更

希望大家多多支持

推

push

Push

今日真忙，盡量今晚出兩更！

唔好盡量啦

同女朋友慶祝緊七夕
凌晨開post！

可能是她的一句揶揄，令我的思維回到正軌，而理性亦不再吹到三丈之遙。

我感覺當下都聽到右邊膊頭上的天使在大叫「收手啦處男！學生妹黎㗎！」，而左邊膊頭上的惡魔則在叫「咪撚聽佢講，有得食唔食？」。

我就像洩了氣的氣球，從黎家宜的身上走開，躺在床上僅有的少許空間。

我望著天花板，而她，則側著她精緻的小臉蛋，望著我的臉。

「做咩停手？明明係男人，都咁冇膽既。」

「係啊，因為我突然之間想知，點解你咁夜都唔返屋企又冇人搵過你，都想知點解你會想比人姦。」

說完我的所思所想，我便把頭轉過去她的方向，望進她的靈魂之窗。

「講真，我一開始真係想就咁姦左你，但我直覺話比我聽你想要既唔係強姦，而係第二D野...」

「嘩，你返咩工㗎阿文...心理醫生？明明想姦人都要諗下人地個心諗咩，仲要知人地諗咩，你轉行啦。」

「咁你點解想搵人姦我，介唔介意同我講...」

她聽到後笑了笑，並把手慢慢地向下伸去...

「你睇下你自己個下體先啦柒頭...幫你出一出先啦。」

「喂！」

她一把手便捉著我的袋...

柔和地撫摸著它，慢慢地打圈，令我的理性再次淡化。

「見你咁紳士，幫你含出黎。」

一開始是我失去理性地騎上她身上，現在是她充滿理性地爬上我的身上，以69的姿勢，把我壓著。

有點諷刺呢...

不過她連思考的時間都不留給我，便開始用她的舌頭舔著我的袋，愈舔愈近我的菊花...

那種暖暖的觸感，令我按捺不住，舒服得輕聲地呻吟了幾聲...

「嗯...」

「冇人鐘意聽男人叫㗎，最多你都係叫『好舒服』，咁我都會開心D。」

語音剛落，她便用她溫暖的櫻桃小嘴含著我的小弟弟...

「太舒服啦...」

可能是因為人生第一次被人含...

那一種舒適感真的難以用筆墨形容，是手淫無法比擬的...

好像有點明白為何連中國方丈都要性侵女弟子...

性慾真可怕。

當我思想開始有點飄離現實，她卻再次發地了攻勢。

她開始慢慢地上下挪動她的頭，從她的屁股望著，性感得不得了...

每當她的嘴回到龜頭時，她的舌頭便在龜頭上打圈，然後又再含至喉嚨深處...

「你...你含得...好勁啊...」

感覺腦袋就好像快要融化般...

我的手不由自主地把看起來十分誘人的內褲從她的下身脫下來。

她明明含著我的小弟弟卻輕聲地叫了一下，看來她有點吃驚呢。

我把頭抬起，仔細地看著她的下陰，畢竟我人生第一次見到女性的私密處，不看過夠感覺有點浪費！

我把舌頭伸出，舔一舔那突出來的小豆豆。

「啊！」

明明正在含我的她都把口移開，大聲地嬌喘了出來...

看來這個就是陰蒂。

我不加思索地繼續舔，儘管舔起來的舌技有點兒粗糙，但她卻十分滿足。

「啊～唔好停啊～再舔快啲～」

我在那小豆豆上不斷打圈，她爽得大腿都有點抽蓄。

原本以為她不再幫我含，誰知她一邊嬌喘著，一邊含著我的小弟弟，不斷上下移動。

69真的太爽了...

不知過了多少分鐘，我忍不住口爆了她...

而她亦全身乏力，雙腿不能自已，應該也高潮了。

strong po lm

她慢慢地躺到我身旁，傻傻地望著我笑，然後...

她一下子吞了我的子孫。

「念在你...對我咁...關心，我...我就吃晒佢...」

「你都仲喘緊氣，就唔好強逼自己講野啦。」

雖然有一刻我的心中覺得她傻得十分可愛，想把她稱為傻豬，但我跟她的關係卻不是那麼親密吧...

她腼腆地笑了一笑，便開始深呼吸。

我們不發一言地躺了個一分鐘，我便開口了。

「其實...你係咪離家出走？」

「唔好講啦。」

「點解要咁做？」

「...」

「你阿媽對你要求好高？」

「...」

「你老豆向你施暴？」

「...」

「可唔可以同我講？雖然我知我同你好似冇咩關係，但既然你都上左我屋企，我諗都算叫一種緣份...」

「嗯。」

「咁同我講啦，好冇？」

「嗯。」

「咁究竟做咩事...」

「個人渣...不斷侵犯我...」

「邊個人渣？同我講。」

「黎諾言...」

「你阿爸定你阿哥？」

「我冇阿哥...我阿媽係我七歲果時走左...所以冇人會保護我...」

這一刻，原本在她眼眶打轉的淚水，都忍不住流出來了...

「你有冇搵過人求助啊？」

「佢曾經威脅過我，話若果我同人地講，就會冇人養我...」

「我問埋最後一樣野，我想問，幾時開始...」

「三年前...」

「人渣...自己個女都搞...唔好喊啦。」

「嗯...」

我把手放在她的頭上，慢慢地撫摸著，嘗試去安撫她受傷的心靈。

而她知道了我的好意，便緊緊的抱著我腰，盡情地大哭一場...

《讓你哭泣 哭到倦了 重整 呼吸心跳》

聽著她的哭泣聲，我的腦海浮現出了這一句歌詞...

等到她終於開始冷靜下來，我便把褲穿好，並拿平日常用（你明的）的紙巾，讓她把眼淚和鼻涕都清理掉。

我坐到床邊，背對著她，給予她一點私人空間。

「唔該...」

「唔駛咁客氣。」

她聽到我的回答，便坐到我的身旁，嫣然一笑。

「你真係好怪。明明一個陌生女仔話要上你屋企，你又真係比。明明你自己都性慾高漲，你又真係忍得住唔姦我。明明你可以食埋我，你又關心我。」

我聽到後都不禁苦笑。

「係啊，我真係幾怪。我怪到諗緊應唔應該比你係度住落黎。」

她露出了一副難自信的樣子，然後緊緊的盯著我。

「你…真係想比我係呢度住？你唔驚會有問題咩？」

「講真果句，你個外貌同身材都係我杯茶，而你自己生活都咁辛苦，我都想幫下你。」

「但...若果我阿爸報警搵我，搵到我就告你拐帶咁點算？」

「其實我諗都唔驚既，因為你阿爸都做得出嗰啲事，若果搵警察黎處理既話，佢自己都會攞屎上身啦。」

「你講得都幾有道理，但係...」

「唔駛怕麻煩，我都唔介意。」

「咁我...肉償啦。」

她霎時間露出了一副獵人的眼神，就像望着獵物般，緊緊地盯著我。

我馬上轉移話題。

「咁點解你咁想搵處男強姦左你？ 」

「因為我想洗左比我老豆強姦既記憶囉。」

「下？」

「就好似你比你憎既人整污糟左，你可以揀個好D既人整污糟你，咁樣感覺會好受D。」

「完全唔明…… 」

「我都冇諗過你明㗎啦。」

想了一想，要讓她住下來都挺多東西要準備的。

「唔好講呢啲野住，講左D正經野先。」

「聽日我會打電話比包租公，同佢講一聲會有多一個人住，我會話你係我美國返黎既表妹，你唔好穿煲。然後星期六我地再去買埋D日用品同埋衫，好彩我份工星期六唔駛返，今日都星期四，你忍一日啦，用住我的衫同我的沖涼液。」

「唔該晒你...我真係好真心咁，多謝你...」

她再次抱著我大哭，然後不小心地入眠了...

然後，怎樣處理她上學的問題呢...

利申：星期六停一日，星期日三更！

屌 原來係食二手西

想問一下大家暫時對呢一個劇情走向有咩睇法

正皮=鐘意
負皮=不了，條女飛得

留名
有埋女主示意圖會更好

今晚上示意圖

支持支持

lm一身蟻

等你

支持

劉明
支持
加速

等你出

屌jj凍晒

講話甜故就唔係淫故喇，快D收番條凍丁喇各位。
Btw故事ok，LM。

LM

Lm
有無學生妹示意圖

留明 好耐冇睇過呢啲咁有feel嘅甜故

（唔似故既故）（冒險穿越魔法） 華麗 原始

推一推

小弟12點前會搵到示意圖（好難搵啊啊啊啊）

利申：有巴打搵到既話幫我post埋我唔介意

呢一張係最接近我既幻想㗎啦

叫馮提莫，有興趣自己搵

聽日三更可能會好似JJ一樣咁短（比我打多陣division先）

恭喜突破100大關

多謝巴絲們既支持，見大家都幾鐘意黎家宜，射了。

正皮=想要床戲
負皮=純愛情（本人原本想走既路線）

都係果句，睇巴打頭

要床戲，要奶袋底同玩腳既，唔好浪費個學生妹，加少少誘惑前戲再唔比啪，先再女女女就岩哂個痴女啦

仲有人玩division

留名
希望唔好爛尾

順其自然啦

你開咗咁嘅頭先想行純愛

仲有啲甜位真係要恰到好處
尤其是係呢啲學生妹甜故

《黎家宜視覺》

究竟我是否真的存在於這個從不公平的世界之中？

抑或是，這個世界都是夢？

笛卡兒雖說過：「我思故我在。」

我的確正在思考人生哲理，證明了我思想的存在，卻不能證明這個世界的真確性。

這裡並不像電影《沉行空間》般，不可能知道自己是否身處於夢境之中，又或者，身處在美麗夢境中的人都不太想有夢醒的一刻。

而我，希望這只是單單一個惡夢而已。

每一次我想入眠，都會想起那骯髒的人渣，那不堪入目的下體，把我當成性慾的發洩工具。

他從來都沒有考慮過我的感受，他的思維就像一般人都不會考慮地板痛不痛，完全踐踏著我的心靈...

有時候，在被「使用」後的深夜，我都會怪責那已逝去的媽媽。

若果你還在的話，就會有人去呵護我保護我；若果你還在的話，就不會有人性侵我；若果你還在的話，我就會自由...

但我知道，當初誕下我的你，從心底裡是愛護著我，想我擁有美好的前途，令我都恨不到你。

你說，這個世界公平嗎？

有人含著金鎖鑰出生，有人在家人的愛中成長。

而我？則是在被人強姦的環境中成長...

只是那個人渣，我絕對饒恕不了他...

因為這一個人渣，令我不再相信男人，他令我知道，男人都是用下體思考的。

唯一慶幸是，我的學校是一間女校，我從不需要擔心會接觸男同學，只怕要接觸男老師。

在那件事之後，我原本都是見異性就避之則吉，直到我17歲...

直到我在看尼采所寫的《善惡的彼岸》，才明白了我現在是深深地陷入了奴隸道德中，深信男人就是邪惡，或許不是最正確的觀念。

與其不斷自我否定，不如去尋找一個解決方法。

可能就是想消除我害怕男性的既有觀念，於是我就成為了痴女。

持續了三星期的痴女計劃，我遇上了他，那一個改變了我一生的男人。

原本我以為他讓我上他家的原因是因為他和我所想的男人一樣，腦裡就只有性。

誰知他卻是一個有忍耐力的男人（除去他強吻我），原本他可以就這樣和我性交，他卻開始關心我。

本想以口交令他本性畢露，他依舊繼續擔心著我，甚至為我做了很多他不需要做的事，如提供住宿。

就是這一刻，我決定了，我要和這個男人在一起。

附上兩張示意圖，因為可能三更唔到...

假期就出多兩篇啦

交貨啦屌

Live咗

加個靚速

貨?

「唉，好撚攰，好想抖下...」

回想一下，下班後就和黎家宜浪費了兩個小時，都快要凌晨了，還未洗澡和吃飯，明天還要八時上班...

我為了不把她弄醒，小心翼翼地拿走了睡衣和毛巾，便到洗手間快速地洗了個澡。

在洗澡的時候，我便開始為她上學的問題頭痛。

「我也交不起一個學生妹既學費，收入得嗰兩萬幾，交完晒D expenses就冇晒錢買野比自己...」

「唉屌老母，聽日仲要返八點半。」

我的抱怨隨著水聲一起停止，稍微梳理一下，便準備煮晚餐。

把生菜都切成絲後，再扮麵粉、水和蛋開成漿，準備煮大阪燒。

不知道是因為我備菜太嘈吵，還是已經睡夠了，她從床上爬起來，走到了我的身旁。

「我煮緊晚餐啊，整大阪燒同埋鰹魚湯烏冬，你依唔食？」

我回過頭向身旁的她問道。

「你想食啊，不過...」

她從我的後方緊緊我抱著我...

「我想食你多D啊BB。～」

我用手指按著她小小的鼻子，生怕用力會弄傷她，所以輕輕力把她推開。

「沖涼啦你，你扮我女朋友咩...」

「嘿嘿～」

她笑了笑便跑進了洗手間。

說真的，這麼親密的接觸對於我來說可是十分刺激地...

還是說她有意玩弄我的...

不管了，肚子都餓得快要前胸貼後背了。

一邊煎著大阪燒，一邊用鰹魚湯煮著烏冬。

過了大概十分鐘，就煮完了。

我把平時凌亂得很的餐桌清理了一下後，便把餸菜都放上去，並把原本放在房的電腦椅拿出來用，畢竟平當都只有我用的那一張椅子。

「阿文，可唔可以幫我攞睡衣同埋毛巾啊～」

「係啦！洗人唔洗本！」

我拿著毛巾和睡衣走到洗手間門前，並敲了敲門，她便把門打開。

你不是覺得我會把眼睛張開吧？

我這種死處男就是閉起眼睛等她拿走睡衣和毛巾。

但臉頰上傳來了短暫柔軟的觸感，然後又聽到她說「你真係可愛，唔該晒你啊」。

當我準備打開眼睛看一看發生甚麼事的時候，她早已把門關上了。

「究竟做咩事...」

剛才她吻了我的臉頰嗎...？

真的搞不懂她...

我回到飯桌，她亦已換好衣服，來到飯桌前準備吃飯。

「哇～睇落好好味咁，同你一齊真係好幸福～」

「首先，我而家唔係同緊你一齊，我地唔係情侶，第二，點解你D態度完全唔同晒...」

我假裝頭痛得用手按著額頭，其實原因是因為剛出浴的她太性感了...

一點點熱氣自她身上滲出，原因白滑的肌膚都變得白裡透紅...

原本令她看起來十分成熟的眼鏡並沒有像往常地戴上，令她看起來稚氣了不少...

「因為我愛上左你啊嘛！阿文！同埋唔好再「你」咁樣叫我，叫我傻豬果D暱稱都得喎～」

「你...唔好玩我啦！」

我雖然心底裡很開心，但誰都不知道她是不是在玩弄我的感情，所以我便不理她吃起飯來。

「好囉阿文，開飯啦！」

她稚氣的語氣和動作，令我再一次意識到她只是17歲的學生，而不是床上那個技巧熟練的少女...

這個才是她的真面目吧...

望著她這麼的可愛，我自己亦在心底裡決定要保護她。

*

吃過飯後，她自動自覺地把桌子收拾好，並把家打掃起來。

我則一下子跳上二人梳化，拿起了遊戲機手掣，準備玩遊戲機。

「你一定係好少執屋...亂到咁...死仔包，冇左我你點生存？」

「死仔包你條毛，我老過你㗎...同埋冇你之前果29年我都生活得好好，唔駛你擔心。」

「好囉，咁冷淡㗎，BB～」

「係啦，我同朋友打機啊，你一陣唔好煩我啊，聽到未？」

「你唔瞓？聽日唔駛返工咩？」

「打到兩點瞓。」

她十分識趣，沒有再問下去，打掃完便坐在我身旁睡覺。

『喂，阿文，你終於上水啦？』

「係啊，健文，搞某D野搞耐左。」

『搞野...扑野？！』

「你...你條友仔，你係咪傻左？我喎。」

『咁又係...』

我雖然當下怯了一下，但我決定還是隱瞞事實。（雖然我們到最後都沒有做口交以外的行為...）

「開game啦。」

接下來，就是玩Division的時間。

「喂，健文，果邊有三隻榴彈兵，搞左佢地就搞首領。」

『開左脈衝，仲有兩隻狙係後方，我搞狙，其他你搞掂。』

沒錯，我們正在暗區狩獵有名篇的怪，我們以出色的團隊合作終於刷了一件奇特的武器！

「阿文～幾點啊～要瞓啦～」

「係啦，我打完啦。」

『點解我聽到女人聲...』

「冇...冇野啊！」

『你咁大反應...冇啦，死啦，阿文都有女人...』

「你好啊，我係阿文個女朋友，家宜啊。」

「喂你條仆街！」

『老友喎...有女朋友都唔介紹...小姐，你把聲咁好聽，一定好靚女！』

「都係㗎，至少阿文覺得我好靚！」

「你咪...」

『阿文你收皮！家宜啊可，你要好好愛錫阿文啊，搵日我地一定要見下面，睇下你有冇做阿文女朋友既資格。』

「好啊！」

『咁我落線先！bye bye啦！』

「bye bye～」

健文下線了...

我頭痛了一會兒，便把遊戲機關掉了。

「今次仆街了...」

「咁咪好囉，唔係咩？」

「好你條毛！一開始咪話要扮係我表妹囉！」

「咁我真係想做你女朋友啊嘛。」

「真係...？」

「係啊，我愛你啊。」

「唔信你...但冇計，plan B，扮我女朋友啦。」

「好野～」

這下可好了，我多了一個女朋友。

加速

繼續交貨

好似幾得意

絕對係故仔....實在太sweet啦

live

推呀！

條女食錯咩藥

「起身屌閪啦～」

這是我鬧鐘的鈴聲，而現在，是早上6時正。

這個晚上，我是睡在梳化的，腰都快要彎掉。

「那星...好痛...」

按一按那肌肉崩緊的背部，我便站了起來。

我起床後原先想去洗手間梳洗，但我走到房門前才記起，她的存在。

我進房間的時候，她馬上吸引了我的眼球。

原因是她的睡相，差得離譜。她大字形地攤在床上，四肢就像死屍一樣僵硬了，而被單被她踢到地板去。

「喂，黎家宜，起身啦。」

「...」

想當然已，死屍是沒有回答的能力。

於是，我決定把她弄醒，狠狠地把她弄醒。

「我數三秒。三！二！一！」

我馬上把手放在她的腋下，搔癢起來。

「...」

再接再厲！

我走到冰箱前，拿了一些冰，拿在保鮮袋中。

「今次你醒啦掛...」

我把冰一下放在她的肚子上，絲毫沒有歉意地。

「...」

「唔係掛...」

「...！凍死我啦！」

她從床上彈跳起來，而原先放在她肚上的冰則掉在地上，我當然馬上拾起了冰塊，要是弄濕了地板便會發漲，畢竟我家是用木地板的。

「你個衰人！」

她就像少女漫中的女主角，輕力地搥著我的心口。

雖然我只有160cm，但她比我更矮小，只有150cm，所以我看她的時候都要俯視她。

這樣俯視著她，令我覺得懷中的她十分可愛，可愛得要好好愛護...

「抵你死，叫極都唔醒。」

我露出了勝利者的笑容，然後逍遙地把冰放回冰格。

「你洗唔洗沖涼啊？」

「唔洗啊！哼！」

「咁你煮早餐，我沖完涼刷完牙你就用我個牙刷刷牙啦。」

「哼！」

我並沒有管她所發的小朋友脾氣，只是走進了洗手間梳洗。

我一邊拭乾頭髮，一邊走出洗手間，看一看桌上的早餐，有一點開心。

「衰人，煮左雙蛋煙肉公仔麵，我刷牙先！」

雖然是我的推測，但我相信她會煮早餐是因為她是來自單親家庭，沒有媽媽的照顧，家頭細務都只好自己包辦，難怪昨天打掃亦十分熟手。

我心懷感激地吃著早餐，待她梳洗完道謝吧。

正當我在吃麵的時候...

「用你用過既牙刷，咁我地咪間接接吻囉！」

我把口中的麵全都噴到桌上。

「喂BB你咁核突㗎。」

她馬上跑了過來，在抹枱的時候，同時抱怨着。

「咪因為你講D無呢啦更既野囉！」

「咁我點諗到我地都69過，你聽到間接接吻都會怕醜啫～」

「你！」

「你好可愛～」

我不禁有點兒臉紅，她看到後就露出了一副心滿意足的表情吃早餐。

*

我穿好西裝後，便等她換好校服，一起出門口。

「凳凳～我著校服好唔好睇呢～」

「尋日咪睇過囉。」

「讚下女朋友靚係咪唔得啫，衰人。」

「...好靚...」

她聽到我的回答後，嚇得呆了起來，變得像蠟像一樣。

我清一清喉嚨，馬上就前往地鐵站，她回過神來便跟著我走。

「做咩無端端讚我靚～係咪鐘意左我～」

「當係報答你今朝煮早餐啫。」

「坦率D唔得既咩～」

聊了一些無聊話，我們到達了地鐵站。

「而家我講既野你要好好聽清楚，聽唔聽到。」

「好。」

她一改嘻皮笑臉的態度，表情明顯認真起來。

「今日晏晝我會打比包租婆講我有個女朋友會搬入黎。」

「對唔住啊BB。」

「仲有，我想你打電話同你老豆講你出去住，同佢講要佢比學費，暗示佢都唔想比人發現佢犯左法，咁就得。」

「...真係要咁做？」

「係，我地冇得揀，我唔夠錢養兩個再比學費，對唔住。」

「唔係你錯，你為我做左咁多野，我都係時候為自己爭取返D野。」

我露出了一副腼腆的笑容，便和她乘地鐵。

直到我下車的時候，繼續乘車的她才說了一句「對唔住啊，多謝你。」

我把她逼得如此緊是否有點過份...

*

《黎家宜視覺》

『喂？』

「...」

『係咪啊囡啊？』

「你冇資格叫我啊囡，呢個世界上唯一可以叫我啊囡既人已經走左。」

『咁你尋晚去左邊啊？』

「唔好扮到好似好關心我咁，我而家有屋企住。」

『你屋企係我呢度啊！』

「我搵到一個真正既家，所以，你當年同我講話我唔肯就唔養我果D野，你係咪想留返係法庭講？」

『你個仆...』

「唔好嘈住，我而家比兩個選擇你，一，我揭發你既罪行，二，你幫我比學費，你就唔使坐監。」

『...』

「三」

『...』

「二」

『...』

「一」

『好啦！咁我比學費囉！』

「你講過唔算數，你知會點㗎可。」

『...』

我馬上把電話掛掉。

其實我十分清楚，打官司告的話，那人渣的勝算十分高，因為證據不多，而以阿文的身家亦難以聘請好的大律師，所以我唯有以硬態度恐嚇那人渣。

唯一慶幸的是他的智商不如一隻猩猩，若果有人如此威脅我，從那人要別人為他付款的一刻，馬上就知道對方沒有金錢去玩一場法律遊戲。

不過為了阿文，我甚麼都會做，一定要保護這一個男人...

攰死

聽日都可能要夜晚一篇凌晨一篇

若果有巴打搵示意圖我會寫得落力D

樓豬寫得好趣緻
男女主角各高返10cm會更好

好睇 g持

刑事政府負責告㗎

樓主寫到女主角好可愛

我睇日劇睇到以為係咁

有原因㗎咁矮
遲D你就知

夢中情人

主角扮返同學一齊讀

講講吓又唔似強姦

支持 留個名

呢啲學生妹故有啲純愛先好睇

幾好睇，加油

巴打，女主讀女校啊

留名

起身屌閪啦

重甜先睇

lm g持
故事幾吸引，唔好爛尾就得
見得太多爛尾

寫得幾好加油 唔好爛尾

留名 唔好爛尾 加油寫

支持！高質！

依家先得閒入嚟睇 支持 學吓野先

個頭開得好靚，但覺得太偏向甜故會影響成件事依家啱啱好。加油

標題同內容全部唔符合

好睇

睇到一半見到男主女主既身高 即刻抽離返去現實
矮得太誇張
但其餘部分都好睇

現實D講句，我見到身邊都好多人得16幾，我都識幾個frd真係160，所以我個人認為都唔係真係咁脫離現實，而點解要將佢地寫到咁矮其實係有原因㗎

若果大家覺得太矮我改左佢都得

150 160又真係太矮

160真係好少見
身邊男仔就算四捨五入都有170

女仔冇咩所謂 正常150都有掛

最撚憎呢隻臭雞

係香港 女人告人強姦唔洗証據架....

主角165同155會唔會好啲啲
btw女主讀真光？

160矮左d喎

Push 想睇感情線

160CM.......

閪都奶埋仲要合埋眼遞毛巾係咩玩法

樓主唔使理佢哋㗎 自己鍾意點寫就點寫啦 加油

不過好似真係矮咗啲

幾高汁

留名追故 我覺得樓主如果有自己嘅原因 其實唔駛改設定 因為讀者都唔知你本身嘅用意 所以遵從自己嘅喜好比意見

暫時都幾好睇 留名支持

呢個故有d女追男既感覺 ，唔好爛尾

文呢？

只能說好喜歡篇故了 唔知講咩好
真係好似日本嗰啲ff game哈哈哈ff得好開心好可愛

係呢有冇巴絲有類似嘅galgame推薦？

+1 我都好鍾意呢類ff故

個故真心好正

好有代入感

「喂，阿文。」

「做咩？」

「今日早d放你啦。」

「咁好死？」

「念在你尋日幫我食左隻死貓，你而家走啦。」

「真係唔駛返埋冇OT費既OT？」

「你條友...」

「多謝大姐！」

「行啦！仲嘈。」

我面前的就是昨天請我吃死貓的女上司，我們大多都叫她為大姐，要是說家宜是清純可愛的話，那大姐便是能幹的女強人。

其實我公司的部門主管就是她，所以我們的生殺大權都握在她手上。

這麼位高權重的她，卻只是三十幾歲，她的外貌令人難以分辨她的年齡。

她總是濃妝豔抹，雖說未見過她的素顏，但從她的臉型輪廓，我深信她「淡妝濃抹總相宜」。

「一齊走啦，你食唔食飯啊？」

「唔啦，呢排屋企有D事啊，對唔住。」

「唔緊要...」

「最多我請你食串燒賣？」

「一串就想收賣我？兩串啦死矮仔。」

「好...」

我一邊把電腦關掉，一邊和早已收拾好桌上文件大姐閑聊。

對，我單身=年齡的主因，是因為我太矮。自中學三年級，我的發育便停止了。

身旁的女生都比我高，而我的情路亦慢慢變得坎坷起來。

說真的，我身邊的男生即是比我醜，但身高180便馬上受到女生的注目。

我曾經向女生表白，而其中一個最過分的拒絕原因是：「你太矮啦。」

上學時期，會和我有交流的女生都不多，而現在亦有來往的，亦只剩下寥寥數人。

所以其實我十分感激大姐，畢竟職場上會以貌取人的人都不少，而看重我的大姐則是我的伯樂。

我們在辦公室跟同事們道別後就到附近的大街尋找小食站。

我們的公司位於旺角東站附近，所以通常我們都是走到旺角道吃一點小食，在地鐵站中分道揚鑣。

因為她住在荃灣，而我則在將軍澳線的盡頭。

我們買了燒賣和魚蛋後，便一邊走一邊吃。

「喂，你唔係打算自私食魚蛋啊嘛？喂我食粒啦。」

「嗱。」

「嘩！好鬼死辣！」

「鬼叫你咁貪心。」

「你聽日想OT？」

「對唔住！」

我們聊著聊著，便走到地鐵站的入閘機。

「我搭荃灣線啊，bye bye啦阿文。」

「bye bye。」

我走著走著，便站到月台，等待地鐵的來臨。

「喂。」

突然，有一個人拍了拍我的膊頭，我回眸一望，她便笑得十分燦爛地跟我打招呼。

「咁都見到你既？」

「你...係港島返完學就係度等我放工？」

「係啊，我又冇鎖鑰，又冇你電話，我點返去啊。」

「啊係喎屌...對唔住啊。」

「講笑咋，我係旺角補習，我補完習咁啱見到你同女人一齊咪跟蹤你。」

「果個係我上司。」

「佢對你既態度唔似喎...」

「你諗多左啫，人地有錢過我，高過我，又左高地位過我，點都唔會睇得起我啦。」

「咁你又喂佢食野？」

「咁...」

「唔好『咁』啦，返到去你都要喂返我啊，B。B。」

在放工時段的月台，一個上班族和一個學生妹聊著這樣的對話，自然引來別人的側目。

「喂，搭巴士！」

我慌張地拉著她，從月台中逃走出來。

「等你喂其他女人食野啊嗱～」

「你又唔係我女朋友，有咩資格管我！」

「事實上，我真係你女朋友。」

「um…」

「算啦算啦，快D去配鎖鑰，然後食埋飯先返去啦。」

「嗯。」

我原先想乘巴士回家休息的，誰知這個厚顏無恥的女人，卻這樣對我...

看來待會的晚餐凶多吉少...

*

「好唔好味啊？」

「幾好味，以連鎖快餐黎講我都幾鐘意呢一間日式料理餐廳，由其是佢D天婦羅，真係一絕！」

「咁多嗲...」

「我係咁㗎啦，再嘈而家即刻走。」

「咁你喂我啦！」

「咁多人望住...我點好意思喂...」

「啊～」

「我唔理啦...」

我把一整個天婦羅炸蝦放進她的口中，她看起來則吃得津津有味。

「你將條野咁野蠻咁塞入黎，人地會痛㗎。」

「！」

「好啦，到你比我喂。」

「幾時講過？！」

「啊～」

她把吉列豬扒遞到我的嘴前，等著我開口。

而周圍的情侶都以「食花生」的心態等看好戲。

「唉，死就死。」

我把口張開，而她亦滿顏歡笑地喂我。

「乖乖。」

「當我係咩...」

「我男朋友囉。」

「...」

然後當我再次環顧四周的時候，我和他四目交接了。

「那星...」

我馬上轉過身繼續吃飯，假裝正常。

「邊個？」

「原本今日女上司叫我食飯，我因為擔心...因為想休息所以拒絕左佢，而果個男人就係聽到我同女上司對話既人，佢同我女上司講就死...」

「你想講擔心我？真係可愛！」

「唔係講笑...」

「職場邊有咁小學雞？」

「小學雞到你都唔信，大把人唔滿意我呢個矮仔平步青雲，入職兩年就有晉升機會，因為傳聞我女上司下年想升我職...」

「咁關你有女朋友咩事？」

「重點係我拒絕左佢但同第二個人食飯，咁係唔尊重。」

「唔明...由佢啦，反正都食完啦，快手埋單走人啦。」

「嗯。」

下一更快就十點，慢就十二點
Tired af

新讀者lm

Btw就黎開sem，可能會每日一篇，求巴絲們手下留情

喂大學咁得閒宜啲籍口都拎岀嚟講

（唔似故既故）（冒險穿越魔法） 華麗 原始

再推多次

呢個係第二個故，本人極推薦大家睇下

大姐是能幹的女強人

下一更12點

有少唔知邊句係邊個講

邊一句唔知？

係「餵」唔係「喂」，錯字

聽日等睇

我通宵揾緊書，等埋你篇文

大約十點左右，終於回到家了。

是不用洗碗的美好日子。

只不過，身邊的她卻好像有點不爽。

「做咩啊？」

「冇野啊。」

「港女咩你？」

「哦。」

雖然不知她在不滿甚麼，但作為男人（雖然是冇膽雞），始終也要面對現實，去做一隻奴隸獸。

「唔好嬲啦。」

「嗯。」

「嬲咩啊？」

「你自己諗啦。」

她一邊拿衣服預備洗澡，一邊敷衍著我的慰問。

這個女生真情緒化呢。

「我沖涼先，你自己諗下我點解嬲啦。」

「好...」

她拋下了無奈的我，待我一個人在廳中呆站。

「唔理啦，打2K18先。」

我進房換了一身居家服後，便拿起手掣坐到梳化，準備玩「玩具」。

打了一場season，便關機做「死狗」。

她到底在生甚麼氣？

女人心，海底針。

以我單身多年的狗腦，這個可能是我的mission impossible。

說真的，當女人跟你說沒所謂的時候，根本就是有所謂。

但當她說想請吃飯你回答她說「好」的時候，她又會上火。

那我該怎麼辦？

「唔理點都好，你都係去死狗認錯先，求佢同你講你做錯D咩。」

記得某個人曾經說過這樣的話。

還是要認命吧...

「啪」一聲的關門聲從洗手間響起，我馬上跑到她跟前，像「港男」一樣低聲下氣。

「雖然我唔知做錯左D咩，但我真係好對唔住，可唔可以同我講我做錯左D咩？」

「真係知錯？」

「真係。」

「好啦。」

她的表情由回家前的黑臉慢慢軟化，而這一刻就是港男的「勝利」。

「其實我係嬲嗰個女上司叫你餵你就咁爽手，我叫你就擰晒頭。」

「原來...」

我真的不能理解女人這種生物，我跟大姐都相識了將近兩年幾，尚算比較親密的朋友。

但我跟黎家宜只是認識了一天，而且年齡差距十分大，要是說我餵大姐而不餵她亦情有可原...

「咁...阿文。」

「做咩啊？」

「你可唔可以叫我家宜？」

「咁你係咪會原諒我？」

「若果你以後都咁叫我就唔嬲你。」

「好啦，家宜...」

「咁乖！」

「係啦係啦...」

要我用暱稱去稱呼一個十七歲的女學生，真的有點艱難，畢竟差不多有十二年的年齡差...

不過現在總算Mission accomplished，她不再生氣就是我的勝利。

「見你咁乖，我比個獎勵你。」

「睇下你想比咩獎勵啦。」

「你又想我嬲？」

「咁你講啦...」

「我地一齊沖涼啦。」

「你唔係沖左啦咩？」

「我幫你沖咪得。」

「真係冇得拒絕？」

「真係。」

我死死氣地預備好衣服和毛巾，和家宜一起走進那擠擁得進了兩個人就沒有太多空間的浴室。

她馬上脫起衣服，那一副身軀雪白得就像白無垢一樣，難免令我性慾有點高漲。

我轉過身並脫衣，走進了企缸中，背對著她，避免讓她發現我那抬起了頭的小弟弟。

雖然我們不發一語，但花灑開水的聲音卻把寧靜都毁掉。

「啱唔啱水溫？」

「啱啊...」

她用水為我洗濕了頭髮，並開始用洗頭水清理。

我想除了兒時的時候，便再也沒有跟任何人一起洗澡，亦再也沒有人為我洗澡。

所以當下我倒是挺享受的。

只不過我的安心感在下一秒灰飛煙滅了。

她沖掉了洗頭水的泡沫，便開始用手在我背部按摩著，不斷遊走在我的敏感帶。

「舒唔舒服？」

「你係度做咩啊家宜...」

「幫你沖緊身。」

她停下了她的雙手，我不禁鬆弛起來。

正當我安心之際，她一下子便捉緊了我的下陰...

「啊！」

「做咩咁大聲咁叫...」

「冇...冇嘢。」

「真係？」

「係！」

她好像在嘲笑我的努力，把她那形狀姣好而又柔軟的胸部，貼上了我的背部...

*

聽日上主菜，叫加速都冇用，叫破喉嚨都冇人會救你㗎啦

下午8點左右更

見到你個名我差D以為同名

溫書JJ加油

我都要溫書

聽晚考，無得唔溫

Lmlm

咪撚quote文啦屌你老母

quote文班撚屌全撚部拎曬去燒春袋啦屌

我自己quote自己都要燒春袋？

同你講我打錯字啫，唔駛咁激動既ching

夠啦 咪撚quote啦屌

我唔搞事啦

樓主乖 出文啦

快啲八點

仆街 太早入黎
希離樓主唔好爛尾

望

樓主一次過寫緊兩個故，唔好爛尾

呢個位停

留名好故

加油樓主

劉明

樓主加油！

文呀！

留名 一個月後返黎睇

點解我要呢個moment入黎 今次真係除褲除一半
樓主加油，唔好爛尾，好耐無睇過啲咁寫實既故

若果你想除褲又唔駛停手，12點睇就會有晒兩更（第一更at8點

好正，加油樓主

個身高真係超fail
160 150

Live

樓主
我好辛苦

快啲啦

極甜, 多謝

比多少少時間我
我盡量早D出！

U r welcome

樓主....我好頂癮啊...出多啲比我上電得嘛...

她的手開始上下地抽動著，令我的腰部開始想自己動起來。

她見到我露出了一副色慾難捺，便向我問到。

「你好想要...？」

「係...」

「你真係將我當做你女朋友咁對待我就比你啦。」

曾經有人說過，男人都是用下體思考的生物，以前我都不太知道其含義，到了現在，我終於明白了。

我轉過身來，用右手把她的頭捉緊，再把她的軟唇拉向我的嘴。

我慢慢地用舌頭鑽開她的上下唇，在她的口中溫柔打探著。

她亦不甘落後，馬上用她的舌頭圍著我的舌頭打轉...這一種舒適感和溫暖感，是這一生都未曾感受過。

我把我的嘴慢慢地移開，她卻露出了一副欲求不滿的表情。

「咁你覺得我夠唔夠愛你？」

「唔夠！」

「咁你想我點啊？」

「係我面前好似隻狗咁舔乾淨我個閪。」

不知道是不是精蟲上腦，我的身體沒有任何猶豫就跟從了她的指示。

我像狗一樣用四肢站立，並抬起我的頭，她見到便像摸狗一樣地摸我的頭。

「good dog，吠兩聲黎聽下。」

我無視了她的指示，一股腦地舔著她的下陰。

「啊...邊隻...狗...狗狗咁衰...」

她一臉潮紅地呻吟著，亦不斷將我的頭拉向她的下陰。

「快D…再快D…」

我雖然努力的不斷狂舔，但她依舊不斷地做著要求。

「我都好攰，我都係第二次舔閪咋...」

「咁好啦，見你表演得咁好，你用你隻手幫我玩陣啦，一陣真係會比你。」

她的回答令我有點鼓舞，我馬上把手伸向她的下陰。

見加藤老師都是在陰蒂上慢慢地打轉，我便有樣學樣，開始律動起來。

不知道是因為沖涼水的關係還是她的潮水，一摸在那豆豆上，便濕潤得有一點點滑溜。

「好...好舒服啊...」

我開始加速的手指令她溫熱的下陰再添熱度，而望著她那如癡如醉的表情，我便知道，加藤大師的真傳是有用的！

「可唔可...可以放入去我入面...」

「你想就得？」

既然現在我佔上風，那我當然不會甘於當狗。

我把跪得有點痛的雙膝伸展，站了起來，並用手繼續玩弄她的陰蒂。

「你想要我伸入去就求我。」

「明明...明明啱啱係你...想要...」

「咁你要唔要啊？」

「要...」

「咁要講咩啊家宜？」

「求下你摸入去...」

聽到滿意的答案，我便嘗試將兩隻手指都伸進這濕透的小穴中。

「喂...痛啊，慢慢一隻一隻手指咁入去啦。」

看來AV真的不太可信呢，於是我便露出一副抱歉的樣子，畢竟真的有點愧疚。

「對唔住啊。」

「唔緊要啊，慢慢黎啦，畢竟你又未試過。」

「好啦...」

我把食指慢慢地伸進去，然後上下探動著。

「係啦...就係咁啦...再入D！」

我跟隨著她的指引，感覺亦越來越上手。

感覺她的小穴比起剛才放鬆了一點，我便將中指都伸進去。

「啊！」

而她則不禁呻吟了出聲...

「唔好停啊！阿文！」

她忍不住用手緊緊地爬著我的背部，令我知道她有多麼的舒服。

我為了滿足她，我的手指不斷地攪動，手臂亦跟著節奏上下起舞。

可能是她想高潮，她的雙腿發軟，想坐下來，我馬上緊抱著她，以公主抱把她抬起，不管她誘人身體如何的濕透，我依舊將她放到床上。

「咁我地上主場戲啦，家宜。」

*

應咁多位ching既要求，我盡快放左，但真係好忙，所以我盡量打快D，敬請見諒

比多幾個正皮我快手D（呃like狗

希望唔會有ntr
keep住依種氣氛都好好睇

結局已經定好左，我諗會拖一年先完故。

巴打們拭目以待（最後可能會有D慘（not ntr

我比一年時間你將結局變得冇咁慘😠

家宜呢種學生妹又乖又正又可愛
做到佢女朋友一定係前世功德無量

屌

我唔要sad end

突然間喺浴室跟住上咗床?

抱佢過去

見甜故入咗黎 追追下見到sad end

我都係出返去先

我都係12點先入返黎睇

蕃茄蛋？

嗚呀

Live左

死啦我可能趕唔切啊大家比多十至廿分鐘我，對唔住

有交帶

f5禁到爛

仲諗住準時上黎睇文
見你咁有交帶就等多陣啦

她好像十分饑渴的，將我由床邊拉到她的身旁。

就像昨天我把她拋到床中央，她對我做了同樣的事情。

當我躺在床的中央時，她騎上了我...

「我唔會再比你咁為所欲為！阿文，you are a bad dog！」

她語音未落便用手大力地緊握著我的小弟弟，令我痛得五官都扭曲起來。

「啊！好痛啊！」

「邊個叫你恰我～哼！」

她露出了一副孩子氣的表情，和原先妖豔的表情形成強烈對比。

即使我的小弟弟赤痛著，我依舊難以氣得下這可愛的小女生。

「咁你想我點啊？」

「乖，靜靜地唔好郁。」

她用右手食指按著我的嘴唇，示意要我安靜下來。

然後她用左手引導著我的小弟弟，而她亦坐在我的股間，我感覺到我的小弟弟慢慢地進入了她的小穴。

那一種溫暖感馬上牢牢地包圍著我，感覺就好像被他人抱著般，令我不自覺地想動起腰來。

但她卻制止了我。

「而家我地玩騎乘，係我騎你，你想爽就唔好郁，聽唔聽到？」

「好...」

她的腰部以熟練的方式「操作」起來，就像一波又一波的波浪，令我反覆地享受著那緊密的小穴。

可能對處男而言，第一次就是玩騎乘是會令人不禁興奮起來。

我的小弟弟越來越硬，而她的嘴巴亦溝出了淫叫的聲音。

「啊...你下低...好硬好粗啊...」

她的一言一語都令到我血脈沸騰，性慾更加高漲，而望著那形狀姣好又沒有多餘脂肪的B cup胸部，我決定要好好享用。

我將手都放上她的胸前，被胸襲的她明顯意料不及，嚇得停了下來。

「唔好停啊家宜...」

她聽到我的話後，像回過神來，律動著那纖纖苗條的腰部，這一種身材，這一種技巧，可能是我這一世中最高級的享受。

雖然我的確欲仙欲死，但其實家宜自身亦叫過不停。

「啊...我第一次做愛...係做得...咁舒服㗎...阿文」

「我可以...可以滿足到你...我都好開心啊家宜...」

我們兩人就好像不單上身體合一，連心靈都相近起來。

我們二人就好像天生的拍檔，我的腰開始自主地隨著她的腰部上下動著，而她亦不斷加速，嘗試令我更加爽快。

但她卻突然站了起來，並躺在床上。

「係時候...玩傳教士式...」

「你要引導我入去你入面，因為我未試過...」

「唔緊...緊要...我陪你啊阿文...」

我騎上了她的上方，並向她索吻。

她一邊用舌頭討好著我的嘴巴，一邊用手將我的小弟弟全都放入她的小穴中。

我的腰和臀部像失去控制的，不斷進行活塞運動。

我的腦袋就像要融化一般，不能思考。

我的汗滴在她身上，兩者的汗水乳交融，就像我們的身體一樣...

「啊！阿文，你插得！好...好入啊！」

「你都...好緊啊...」

但我感覺到有一股射精的衝動，而像看穿我想射精的家宜，馬上叫停我。

「阿文！唔...唔好射住...忍多陣比你...口爆我...我地冇套啊！」

「好...我儘量忍...」

我的腰開始減速，誰知，她卻拼命地扭動着她的小蠻腰，令我更難忍下射精的慾望。

「我...我要射啦！」

我馬上把下體拔出，然後她見到做撲向我身上，把我的小弟弟含得緊緊的。

可能是她的口部吸得太舒服，令我射得比以往自慰的多了兩倍有多，而她則露出了一副意猶未盡的表情。

「下一次Joseph就罰你㗎啦！」

「咩Joseph？」

「早洩啊！」

我表現得十分尷尬，而她好像感覺到我的失落，而安慰我。

「你第一次算係咁㗎啦，唔好再亂諗啦，我地瞓啦，聽朝先沖涼啦。」

然後她便吻了我的額頭，抱著我在床上睡著了。

「瞓得咁快既...」

完得太過突然，令我有點不知所措。

不過這一天，我好像真的愛上了這個學生妹。

對唔住啊巴打們，啱啱冇靈感所以作慢左

呢排都作得有D短，我盡量作返多少少比大家頂癮

加油呀巴打

慢慢嚟 最緊要唔好爛尾

巴打們，為左love and peace，我會努力寫故，希望大家可以應援小弟

大家有咩問題可以隨意問，我會盡量答晒佢！

預告：
聽日將會推出第一章番外篇，每一個番外篇都係主線上出場較少既角色，亦會更多內心戲，若果只想睇甜既skip左番外篇都得

我唔要 bad end

個劇情岩架啦 男主開始中意女主
btw 可唔可以徇眾要求唔要bad end

唔好bad end啦

f.6 f.7 男仔入得女校

仲f7

lm
追到Live了

樓主
您就當家宜係您完美啲夢中情人咁寫啦
反正佢只係出現屬於你嘅故

咁快就已經真扑入咗閘sosad......
都係鍾意嗰啲吊下癮
每次都係差埋門一腳咁先有吸引力

啱啱問左啊頭，佢話你肯唔bad end就今年派6千，為左全港嘅人着想，唔好bad end啦

live ed diu

而家既中學係中一讀到中六，冇左A level㗎啦，所以基本上唔會有上述你所講既情況。

Btw 我係想盡量寫實少少（雖然想比人姦既女學生好唔寫實），唔會要男主扮十幾歲入學，因為佢唔賺錢就冇人養佢地

冇咗F7好多年啦

《番外篇》

《〇〇〇視覺...？》

...

「好啦！咁我比學費囉！」

『你講過唔算數，你知會點㗎可。』

「...」

她一下子便收了線，從她的語氣中，可以聽到她對我有多麼的失望。

還記得左她一歲時終於可以行走的時候，我和孩子她媽哭了多少小時，感動得差點要開香檳慶祝。

那年她幼稚園畢業，我和孩子她媽為她準備了畢業大餐，當時的她還樂得親了我數下。

到了小二，孩子她媽的病情惡化了，我們都無能為力，而家宜她，哭到發燒都不願面對現實，要跟一個剛上小二的小學生接受自己母親的死亡，到底要多大的勇氣才能直視失去至親...

她漸漸變得不再任性，就像為了減輕我的負擔一樣，不會有任何要求；她努力讀書，就是為了未來可以當一個醫生，醫好像孩子她媽一樣的人。

聽起來可能很老土，但當你看到她廢寢忘餐地日夜溫書，心都不免會有點痛。

為了令她的成熟長大，我亦希望可以為她做更多東西，為她提供多一點錢，和她多一點談心...

但不知道是什麼時候我才開始行差踏錯。

是在她中一的時候，因為我常常去找一樓一才控制不了性慾嗎？

還是在她中二的時候，她長得跟她去世的母親越來越相似，而我下手了嗎？

不是，全都不是藉口，我只是一個禽獸。

我在過往三年間性侵她將近50次，不管有甚麼藉口，我都不能做出如此傷天害理之事。

只不過...

我已經上癮了...

那一個只有年輕女生才有的粉嫩小穴，她的白滑肌膚，還有那像孩子她媽的臉容和身材，都令我欲罷不能...

即使是我的女兒...

我可以怎樣做才能把她帶回家中？

或者花多一點時間，便會有所收穫...

*

「承蒙關照，我今日開始會辭職。」

「吓，辭職都要比幾個月時間交接㗎喎...」

「但我真係有好重要既事要做...」

「咁好啦，一個月，用一個月時間預備好晒先走啦。講真，黎諾言，你而家都四十二歲啦，你而家咁樣辭職，將來好難搵工。我公司好想你繼續留低，畢竟你算係陪我一齊渡過左好多風波，我地呢間中小企業，冇你努力左咁耐，都唔會有今日...」

「我知道啊老闆，但我真係有緊要野做...」

「嗱。我而家呢個係作為你朋友而比既意見，我比一個月假你，你一個月內搞掂佢。而接下來係老闆既意見，你一個月內搞唔掂返唔到黎我真係會接受你既辭職。比盡人情你啦。」

「多謝你啊老闆...」

「唔駛，都識左咁多年，你今日開始做你要做既野啦。」

我鞠了一個躬後，便離開辦公室，準備去跟蹤會上學的女兒...

*

「先生，你再咁樣係校門前行黎行去，我會報警拉你㗎。」

「我想接我個囡放學咋...」

「每一日都有D咁既人講同一番說話...」

「我真係有個女係度讀...佢叫...」

「得啦，佢叫咩名唔緊要，你要接放學就4點再過黎。」

「唔該晒你啊保安啊嬸。」

*

一堆又一堆的女生經由校門離開學校，而黎家宜亦是其中一人，她身邊有三個女生和她一起。

我準備偷偷地跟在她身後，因為我不可以被她發現到我的意圖，就是把她抓到，並帶回家中...

誰知，有人拍了拍我的膊頭。

「啱啱你又話接個女放學？我剩係見到你跟蹤人咋喎。」

「啊嬸，果個就係我個女，左手邊數起黎第二個。」

「咁我叫佢過黎問下佢係咪囉。」

「唔好啦，我...我想比個驚喜佢咋。」

「有咩你留返同警察講，我而家就報警。」

「你！」

雖然我眼角餘光見到保安啊嬸並沒有報警，但我唯有馬上逃走，因為我知道我不走的話她就真的會報警。

我一邊跑一邊找家宜的身影，誰知她又消失了，我只好回家...

我下次都不能在校門前跟蹤她...我該怎樣做才好...

***

Surprise？mother fucker～

啱啱難得得閒所以今日寫快左，但下一更可能要晏D，因為而家開始又有野做，預22:00下一更

可唔可以出個good ending

千祈唔好俾佢老豆捉到 如果唔係嘅話就我哋捉你

唔好俾老豆捉到

收皮loli控獸父

想問下今時今日仲有咩學校要交學費咁巴閉

莫非家宜係名校學生妹

捉住樓主屌

明顯係女拔 直資學校咪要交學費囉

之前D文好似話係港島長衫女校

啱呀

我屌個獸父

咩學校就唔講啦，畢竟呢個係故黎㗎嘛

見大家咁唔想bad end，我諗下點改啦

支持樓主跟返自己個方向嚟寫故
唔洗理人點講

唔理民意仲係好作者？

作者呢家野

十個有九個唔理民意

好想bad end 俾人輪

不了

bad 還 bad，就算真係要都麻煩唔好太嘔心

放心，我唔好重口味

即係好傷感果啲都理解，bad end對作者對讀者都有種魅力
但果啲咩輪大米呀、姦殺、落藥玩爛果啲就不了

文呢

LIVE

我會改名做「奶奶殺手」，唔好以為係第二個人

第二更盡早啦，快就8點，慢就12點，不過8點得既機會都有75%

巴絲們唔駛咁心掛掛，我既更新時間基本上都係12:00、20:00或者24:00，呢三個時間睇下有冇就得。（三更就會亂晒時間）

仲有關於結局，大家唔駛擔心會玩輪姦、姦殺果D，小弟唔好呢味。

而happy ending or bad ending就睇下寫到尾會點啦，再唔係出晒兩個都得

小弟Try my best，有咩意見即管講，我會考慮

話說我想要一個會唱歌+彈結他既絲打，我本身係讀音樂既，而之後有個位想整首主題曲，比家宜既姊妹唱（下一更會出現呢個角色），但我係男人，扮唔到女聲

我會作曲㗎啦 求人幫手唱

若果有巴打幫手編曲/play instruments既話都無任歡迎

屌live咗
隔返一頭半個月先反嚟再睇

《黎家宜視覺》

我雖然有預料到那人渣會想跟蹤我，但沒想到他居然這麼快就說服了老闆，讓他辭職，令我有點驚惶失措。

不過說真的，當一個男人站在女校校門前等人，他應該都知道一定會有保安盯著他吧。

看來這個只有下體的人渣沒有想過對策。

我一路偷看他的狀況，就是等待保安嬸嬸把他捉緊的那一刻。

而他好像並未察覺到自己身後的保安，我則準備起跑。

在保安剛好捉住了他的瞬間，我跟姊妹們說快有巴士要到站，並拉起她們跑向巴士站。

看見真的有巴士到站我便跳上巴士，準備前往旺角。

「喂黎家宜，平時你都好少追巴士㗎喎，今日做咩咁趕咁？」（王）

「喂陳佩琳，平時你都成日八卦㗎喎，今日做咩唔八卦？」（我）

「喂李子瑜，平時你都好少搭巴士㗎喎，今日做咩搭啊？」（陳）

「喂王綺文，平時你都成日派膠㗎喎，今日做咩唔派啊？」（李）

「「「「哈哈哈～」」」」

這些智障就是我的好姊妹，高矮肥瘦，運動讀書音樂毒，每個人都有著不同的性格。

她們三人唯一的共通點，就是幼稚加白痴。

過著被侵犯的生活，我曾經有想過自殺，畢竟完全無人會待我好，只有這三個白痴，她們是我的救贖，就是她們幫我渡過了許多難關。

「我今日去接男朋友啊。」（我）

「男...男朋友？！咁我呢？我好愛你㗎喎！」

這個人就是聲稱愛萌妹子的「高妹」，王綺文，她是學校中的運動好手，徑項賽事基本上都是所向披靡，只不過在智商方面，就有點...那個吧。

「你都愛好多個女仔㗎啦，少左我一個都冇咩關係既～」（我）

「衰人，點解今日先同我地講你有男朋友喎！」

而這一個八卦的人，就是陳佩琳，她就是肉肉的女生。雖然是肉肉的，但她亦是我們之中最可愛的女生，畢竟她真的很可愛，簡直就是可愛的代言人。還有不得不提的是她的天賴之聲，她是合唱團的團長，更要讀音樂的，只不過她常常逃課跟我們去玩就是了。

「咁我尋日先同佢一齊㗎嘛～」（我）

「幾時識㗎，佢讀邊間學校？」

最後，她就是瘦瘦的李子瑜，她是我們當中最毒的人，開口埋口都是「cp、首推、非洲人」的詞語，總是不知所云，但我們當中，最細心的人絕對是她，永遠都會察覺到別人的感情，所以談心對像非她莫屬。

「呢D我就唔講啦，遲D我問下佢會唔會見你地先啦。」（我）

「小心比人呃蝦條啊，你咁靚女！」（李）

「呢個世界邊有咁多衰人～」（王）

「Toni Braxton首yesterday都有講啦，男人真面目就係愛偷食啊。」（陳）

「邊個黎㗎...」（王）

「唔係話你，連我都唔知。」（李）

「美國老一輩黑人歌手黎㗎。」（我）

「重點唔係個歌手！係你要睇真D佢既為人啊！」（陳）

「係啦係啦，我落車先，我轉地鐵啊，wtsapp再傾啦～」（我）

我一邊向在巴士上的她們揮手，一邊落車。

「咁我就係時候搵阿文啦...畢竟我冇鎖鑰。」

但我到底要怎樣找他呢？

我沒有他的電話，都沒有他公司的地址。

只是在今天早上，把他的電話解鎖了，並知道了他的apple ID而已。

你問我怎樣知道嗎？

我拿了他的身分證就知道他的生日日期，十個年輕人有五個都用生日作為密碼，完全缺乏安全意識。

解鎖了他的電話，我便馬上重置了他apple id的密碼。

誰叫他的電話甚至下載了Gmail，並早已登入了，我都不用花時間去解開電郵地址以驗證密碼。

然後我現在我便有了他的apple ID了。

所以奉勸用生日日期當密碼的各位，要快點改密碼啊。

基於我也是用apple手機的，那就能使用Find iPhone，登入了apple ID後再找他的手機定位。

*

雖然我裝睡般把著他，但他都抱著我睡了。

終於令到他對我出手了...

看著他可愛的睡相，感覺十分夢幻，幸好我遇到了他。

阿文雖然是刀子口，卻是豆漿心，對我都十分遷就，不會像那個人渣強逼我幹一些我不想幹的事...

這一種男人不知要找多久才可找到，雖然他真的是矮了一點，但就是因為他這麼矮，才會一直是單身的吧。

明天星期六就可以和他去購買日用品，一定要牽到他的手，一定要令他對著我傻笑，一定要令他完全愛上我！

***

送份大禮比大家

可能可以三更（唔好咁大期望

請上去睇下#283#284！

出咗你原本個ending先，再諗喇

Sad end 就全世界try your beast

樓主個女角 同我樣既一個人好似
Btw 留名 屌爆條女個閪

識 先岩 自膠

咁有福？我作出黎就話咁正啫，現實有就食左佢啦

個老豆癡Q線架 ，唔可以比佢捉到女主翻屋企 ，男主要保護

鋼琴可以？

鋼琴要幫人手編曲，你編到曲就得！（結他我作得易D

我有意合作寫歌/play instruments啵

如果個老豆捉到女主就我地去捉樓主

樓主刀子口 豆腐心
出多篇啦
我愛樓主

腦而bug，等等啦

打多陣batman為你地送上今日第三更

你識咩instrument

piano guitar bass識少少

我既作品

正

Sp就話啫 女朋友就不了 會變綠油油

唔識

試下 系開頭用紅字或第幾章 易啲追呀！

咁叫少少？

我也是醉了

我話bass識少少😂

「起身啦，家宜。」

我動一動被家宜扎了一晚的右手，嘗試叫醒睡得酣甜的她。

只不過她一如昨天賴床的作風，抱著「我聽你唔到」的心態，繼續睡覺。

這樣的她明明昨天看來是多麼的懶，但現在這一刻卻顯得十分可愛。

我輕輕地吻了吻她的額頭，嘗試約身體從她的懷抱中抽走。

「嗯...」

她輕輕地呻吟了一聲，並把她的右手拿開，頭亦微微抬起，剛好讓我可以離開這張床。

我梳洗一下後，見她還未起床，便開始煮早餐。

Creamy scrambled egg再加上雞肉腸，簡直就是perfect的配搭。

我先把雞肉腸從冰箱中拿出來解凍，再打好三隻雞蛋，再加上少許鹽巴、香草和黑椒，再攪拌妥當。

然後熱一熱鑊，便放一片牛油，待它都融化掉後，我便調到細火，把蛋加進去。

要訣是不斷地攪拌，不要讓炒蛋凝固起來，中途不斷加入少少的鮮奶，那麼，綿滑的炒蛋就出爐了。

我把雞肉腸隨手放進鑊中，並準備回頭把家宜弄醒。

「早晨...」

「早晨啊家宜。」

原來她一宜睡眼惺忪地站在我身後，而現在她身上是我昨天上班穿的襯衫，有一點鬆身，令她看起來跟具吸引力。

我怕我又下體充血，所以我便把她推到洗手間，叫她梳洗一下。

而雞肉腸亦正好煎香了，我便將炒蛋分成兩份，並加上兩條雞肉腸在旁。

我拿起紅茶包，並泡了兩杯紅茶，一杯則加入煉奶和糖，沖成奶茶。

我把早餐都放到桌上，而家宜剛好梳洗完並幫我把奶茶、茶和餐具都拿到桌上。

「我唔知你鐘意奶茶定茶，所以我沖左兩種，你揀一個啦。」

「多謝阿文。」

她吻一吻我的臉頰並把奶茶放在我的面前，拿著茶坐到自己的坐位上。

這一種甜蜜的生活，到底是不是永遠的...

或者有一天，她會離開我家，並到別人家中暫居...

無人能告訴我，她是否真的愛上了我...

我在腦中的胡思亂想，令我的臉露難色。

「做咩啊阿文，我覺得你煮得好好食喎，做咩就晒眉頭咁？」

「冇，我諗緊D無聊野啫。」

「係真既就算啦。但你講大話...你今晚精盡人亡！你而家講我就放過你。」

「冇...我係度諗，而家呢D咁甜蜜既生活，會唔會有一日會消失...可能係你走左，可能係我唔比你住，我係度諗呢D問題啫...」

「你都傻既，我唔會走㗎！」

她放下了刀叉，並用雙手捉緊我剛好空著的左手。

「相信我啦，阿文。」

她用堅定不移的眼神盯著我，令我都開始相信她起來。

「好啦，我信你㗎啦。」

「冇問題。」

她露出了一抹甜美的笑，然後便繼續吃早餐。

或者我應該相信她吧，她都將身體交給我，我更加應該對她持多一點信心。

*

我穿著沙灘短褲，再加上短袖衛衣，以打扮得年輕和輕鬆點。

「你著到咁，我真係以為你讀緊高中。」

「鬼叫我咁矮咩...」

「唔好唔開心啦，你個樣後生，咁咪同我出街都唔會奇怪囉。」

「都唔知開心好定唔開心好...」

我苦笑了一下，並望著家宜的裝扮。

校服。

對啊，就是校服。

她就是因為沒有衣服才要出去購物，那麼她怎會穿其他衣服呢？

不過今天是我第一次見她紮起辮子，看來單馬尾和她都是十分相襯的，她頸部的線條完美地露出，多了一點青春，少了一點成熟。

「行啦，阿文，成日發怐愗。」

「哦。」

於是我們便出門購物了。

***

賣飛佛！西野七瀨

口水都停唔到

咁你可以幫手編曲？

真係食早餐

文哥同家宜去拍拖
之後我估係咪撞到女上司

作者可唔可以試下出男主角聯想圖？

比87分，原本我有咁諗過，但最後決定左唔會

如果個學生妹係西七 睇怕晚晚精盡人亡都似

白石麻衣>>>>>>>>>>>>>>西野七瀨

撞到老豆,之後老豆拉咗家宜返屋企懲罰

我想像唔到男人樣

起格蝦條哥做男主你要唔要？

西野七瀨>>>>>>>>>>>>白石麻衣

當然可以

宮脇咲手>>>>all

良

咁遲啲要幫手就搵你啦

好啊

加埋misa 3飛

好掛住阿白同智詩

提提大家，由於小弟聽日考試，可能會得返一更（盡量兩更），請手下留情

女上司既概念圖

送首歌比大家：張學友—原來只要共你活一天

呢個係男主角既心情描寫

好謝安琪

巴打考試加油

lm跟進

腐皮俾西柒

咁似上戶彩既

幾型

LM請佢拍主題曲MV

推到成功！

新讀者留名

幾正

炒蛋係咪Ramsey

因為佢係

我有幸請到佢我當場表演自含又點話（請不要當真）

多謝支持

參考過Ramsey，但其實好似佢咁不斷離火會熟得好慢，我自己test過咁樣做係會方便D同快D，比較有口感，有興趣可以試下

I am sorry to say...預我凌晨12點先更到...

請大家耐心等待

繼續加油寫落去樓主 支持你

幫你mix ok?

我可以幫手編 有做開

多謝大家既支持...但而家我女朋友發現我上連登想飛左我...可能要沉一陣...我唔知，我搞掂左D嘢先再返黎...

巴打小心啲

尾已爛

上連登都唔比

高招
咁樣爛尾

咁就要飛

痴線㗎
上個forum 都要分手

我諗樓主意思係條女知佢ac 仲發現咁寫啲咁嘅故

花式爛尾

各位巴打，我凱旋而歸了

2個鐘攪掂咗條女

餵飽了嗎？

你地做多左

冇餵

振完夫剛

嚇撚死咩

Btw快啲出文

「喂，阿文。」

「做咩啊？」

「我地咁樣真係好似約會緊咁。」

「我陪你買野咋喎。」

「但一男一女出街就咁約會㗎啦。」

「約會既定義咁寬鬆既咩？」

「我話係就係！」

我們持續著沒有營養的對話，並走到了樓下的商場。

我家下面總共有四個大型商場，所以其實方便得不用出遠門就能解決一切居家問題。

「家宜啊，你除左衫褲鞋襪，梳洗用既野，仲有冇D咩係特別要買？」

「M巾，書包、書同筆嗰D我出期放係locker度，所以你唔駛擔心。」

「好...咁我地去超級市場先啦。」

「咁行啦阿文。」

她用她的右手一把抓緊了我的左手，並牽著我走。

兩個字，牽手。

可能是因為我年輕的時候，未做過類似的東西，現在牽起手感覺好像回到學生時代一樣，感覺人都年輕了。

「家宜，其實你覺得我點？」

「好好！最好！」

「冇，其實我唔明點解你對我好似好親密咁。」

「因為我鐘意你囉。」

雖然她的回答是意料中事，但實際聽到，我的內心依舊有點甜滋滋。

「多謝你...」

「你都傻既。」

她用左手摸了摸我的頭，便露出了一副燦爛的笑容，令我的內心都被治癒起來。

*

我們將購物車都用日用品填滿，最後她卻說了一句令我卻步的話。

「咁我地去買M巾囉。」

「不如你自己去攞？」

「陪下我都唔得啊？」

她露出的眼神就如即將被遺棄的倉鼠，令我都沒有推諉的藉口。

「好啦...」

她走左購物車前，而推手推車的我就跟隨著她，不情不願地走到買衛生巾的貨架前...

「阿文，望下隔離。」

「嗯...？」

「見唔見到嬰兒屎尿片？」

「所以...？」

「你想幾時生仔？」

「咳咳！」

她沒頭沒腦的發言真的令我難以應對...

「我地都未拍拖。」

「拍左啦，前日咪拍左囉。」

「...」

「今日做咩成日都悶悶不樂咁？」

「你真係想同我一齊？」

「係啊，真係好想同你一齊。」

「就算我咁矮咁平凡又冇咩錢都係想同我一齊？」

「你一啲都唔平凡，你係救左我既人，而且我鐘意你就鐘意你，你真係當我講笑咩。」

我知道，不斷懷疑人的我是十分的討厭，不過若果沒有問過清楚，我自己認為是不能接受。

「我問下啫，對唔住啊家宜。」

她留下了一個香在我的額上，然後又摸了摸我的頭。

「唔緊要啊。」

有時我都分不出到底是我老一點還是她老一點，在她的身影中總找到母親的影子。

「所以，我地幾時生仔？」

「你廿幾歲先啦。」

「吓？！」

她好像被我的回答嚇了一跳，我又說錯了甚麼嗎？

「你認真㗎阿文？」

「咁若果你既感情係認真既，我一定會認真咁同你相處既。」

她聽到後便背對我，並把兩包衛生巾放在購物車便走了...

「我去...睇下衫先，你...你埋單。」

「好啦。」

她以有點顫抖的聲音跟我說話，可能是我太認真？

難道陳小春的《取消資格》，其實是在唱我嗎？

《我太過愛你你會被我嚇怕》

我倒不覺得我愛她太深，但我想，應該是我嚇怕了她吧...

該怎樣做好呢...

*

《黎家宜視覺》

你知道嗎？在地球中要跟一個人相戀的機率只有2.8X10^-20，而當我聽到他回答我說：「你廿幾歲先啦」，我便知道，我成功了。

我聽到後開心得抖顫起來，但阿文看到後卻誤以為我不開心。

我知道但我不會安慰他，畢竟讓他有一點危機感，我更加能留得到他的心，因為當他擔心我會走，便會努力獻殷勤。

人就是犯賤的，總愛一些不愛自己的人；讓阿文更加愛我，這絕對是一個好方法。

於是，我假裝前往時裝店，並讓他的不安情緒發酵一下，希望我可以真真正正地得到他的心吧...

******

幫大家定一定驚，唔好怕怕

我會排除萬難，繼續作故，請大家以正皮支持小弟（呃like狗

留名支持

正皮留名支持

好sweet

少甜ok?

重甜plz
我意思係sweet 個隻

其實我覺得，轉視覺轉太多喇，我知你想寫到知道哂個個人都個啲角色諗乜，想咁做的話，不如諗清楚點樣可以用對話黎表達，或者加插啲情節動作黎表達啦

cd rom 留個名

百幾正評睇到而家四百
係值得正評既

屌live撚咗
樓豬加油呀

皆さん，今日好攰啊。

我睇下得唔得閒黎多一篇（得20%機會

聽日就變返兩更啦

多謝你支持左咁耐

當然！甜故啊嘛

因為我想專注描寫佢兩個人既視覺，好少小說會用兩個人既視覺，但我想令大家更加了解到家宜同埋阿文既魅力！所以巴打你忍下啦，對唔住啊

咁寫好正
同時知道兩個點諗

呢個手法ok，不過希望唔好淨係掛住加甜，加多啲愛情線

要睇有愛既甜 希望係佢地既感情入面男主都開始主動d 依加每隔一個鐘就入黎睇下有冇更新

屌你 作快d啦

屌，live 咗

屌真係甜故 係 sweet果種甜

對唔住，太攰瞓著左，睇下會唔會早d出個短更

慢工出細貨呀，最緊要高汁

雖然我都好想快啲有得睇

我的名字其實並不是王卓文，而是地球毀滅者。

問心一句，有多少香港人去超級市場會帶環保袋？

除了師奶或工人之外，一般人都不會自備購物袋，政府立法要膠袋征費，但區區5毫，又有誰人會吝嗇呢？

話就是這樣說，但除了想著這些無聊的東西，我還有更重要的東西要做。

我不知道我是不是惹了家宜生氣，於是我在結賬前，拿了一排雞蛋布丁並放到購物車中，希望可以令她開心一點，畢竟是人類都喜歡甜食吧。

我又發現了一個問題，我到現在都沒有她的電話號碼，那我該怎麼找到她？

誰知，我一走出超級市場門口，便見到她站在旁邊電器站的門口，挨著牆的一旁。

我見她的神色都不太好看，便馬上跑了過去。

「嗱，我買左布丁，今晚一齊食啦。」

「咁好既？」

她露出一副強顏歡笑的樣子來回答我，令我的心有點隱隱作痛。

「對唔住啊，我係咪太急？」

「咩急？」

「我...啱啱話生仔囉...」

「係啊，我原本都係想恰你，點知你咁認真。」

「因為...我愛你啊嘛。」

「愛...愛愛愛愛我？」

她在一瞬間露出了勝利的笑容，但下一刻又變成了驚喜不已的表情。

「係啊，雖然我地識左好短時間...但我而家真係愛上左你。」

「咁你...愛我D咩？」

「你對我好溫柔啦，又成日都為我著想，仲要好可愛，同埋你既外表都係我鐘意既類型。」

「聽落去好似有D唔夠咁...下星期再問多你一次啦！」

「係既大佬！」

我假裝軍人般向她做了一個敬禮，然後她就笑逐顏開了。

「仲有呢。」

「咩啊阿文？」

「你笑得好靚。」

「嗯...」

她臉都紅了起來看著這樣的她，我感覺我的心跳好像真的加速了，血液都流動得越來越快。

由於我的右手拿著膠袋，於是我便伸出左手，嘗試拖著她的右手，我用十指緊扣的方式牽起了她，她亦都不再抗拒，只是含蓄地偷偷笑了。

我們走到時裝店，開始逛衣服。

「你鐘意邊D衫？」

「由佢啦，求其買完就算...」

當我聽到她說求其買完的那一個moment，我要爆了！

「我知道女人唔係個個都鐘意睇衫，但打扮係身為女人既本份！你唔識既話，就等我，時裝界既翹楚，幫你襯衫啦！」

「嘩...」

「你矮小但又苗條既身形，需要一D較為鬆身既衣服去令你睇落冇咁細粒...咁用而家日本同韓國都興既寬腳褲！為左你令睇落冇咁單調，上衣同褲都要唔同既色系...好，你攞呢件鬆身既白色shirt衫同埋呢條藍色既鬆腳褲去試下。」

「好...」

她聽到好像神遊太虛的樣子，好像在聽外星語後都不知別人所云，但見她都乖乖前往試身室試穿衣服，我都不禁開心起來，畢竟從來我都只會在妄想中為別人襯衣服...

於是我便在店內尋找適合的鞋子。

想了良久，我決定拿一雙白色的波鞋到試身室前。

「家宜，你對鞋咩碼？」

「37號。」

「好，我等陣比場對鞋你著。」

「唔該，我想要一對37號碼既。」

「好，先生，你等一等啊下。」

家宜穿好衣服後走了出來，感覺她人都清新起來。

扎起了的馬尾令頸部線條分明，十分清秀，而寬鬆的白色襯衫則為她加上了一點成熟的感覺，而7分寬腳褲令她看起來比較活潑，只不過現在的她是穿著上學皮鞋...感覺十分突兀...

剛好，那售貨員拿著白色波鞋走了過來，便馬上叫家宜試鞋。

「嗯，襯得好好睇。」

「阿文你好勁...」

「緊係啦。你覺得好好睇？」

「係啊，著落又舒服，睇落又好睇，最緊要係...」

「係咩？」

「你幫我襯出黎㗎...」

我和她同時一起害羞起來，都不敢正視對方。

「唔該，我想要晒呢度呢D衫同鞋，我想問下可唔可以著住埋單？」

「冇問題，先生盛惠你五百六十蚊啊唔該。」

「好，現金唔該。」

「收你六百蚊，找返你...四十蚊啊唔該，先生請keep單，若果冇剪到牌既話，係七日內發現衣服有損壞可以返黎換。」

「唔好意思啊，因為我想比佢著住出街，可唔可以借把較剪比我地剪埋牌先？」

「唔緊要，請。」

「同埋比埋個膠袋我去裝返原本套衫啊唔該。」

「先生，膠袋要加5毫子，請問你係咪要膠袋？」

「係，呢度5毫子。」

「好，呢度係膠袋。」

我拿過剪刀後，便為坐在一旁等我的家宜剪去掛牌，把校服都放到膠袋中。

還了剪刀後我們便前往另一間時裝店，為她買多兩套衣服，可以出街用。

最後我們買了兩件普通T-shirt，一條A字裙和熱褲，現在便去吃個簡單的午餐。

***

為你地獻上示意圖

你地有興趣下次寫到Fashion show咁都得

正皮=fashion show
負皮=我唔想更新

呢度係唔存在花式爛尾

新讀者留名

正皮差3個就到500大關！多謝大家支持

即刻俾個正皮

突破500正皮，小弟睇下會唔會呢個幾鐘內出多篇

唔覺唔覺多咗咁多正皮

有文

頂你個肺好撚sweet
完全係好多男仔夢想般嘅情景
女主好可愛但又有咸嘅一面

Btw好想係good ending
同埋個仆街冚家鏟獸父一定要不得好死

畀錢嗰到咁詳細笑咗

樓主是咪對煮食同fashion有D研究

這是一定的

寫實D好

我平時自己煮飯+成日睇時裝雜誌

早咗入嚟

「啊～」

「係啦係啦。」

我把意大利麵都捲成一口的大小，然後便餵了家宜。

「我個麵好唔好味啊？」

「好味啊，咁你食下我個飯好冇？」

「好啊。」

「啊～」

「你個意大利墨汁飯，好好味！D口感有少少糊糊地，但D飯反而冇太軟，留有少少既咬口，最緊要係芝士粉！墨汁飯配芝士粉，係有一種『和而不同』既味道係入面，令佢味道更加豐厚！」

「阿文你一講野就停唔到...」

「冇計，天生多野講。（作者的話：唔係既話點揼你地字數）」

我意氣風發地拋下了的一番豪言壯語，令家宜不禁苦笑起來。

「啊，係喎，我地仲未交換電話，聯絡都好唔方便。」

「咁樣問女仔攞電話，唔怪之得阿文你一路都冇女朋友～」

「你而家唔係我女朋友咩？」

「係啊，不過我地好似發展得快左少少...」

「唔係喎，你諗下，我地而家同居緊，我地經歷既呢三日就係人地啱啱拍拖冇耐，咁樣計係咪好似冇咁快？」

「算係掛...」

「不過有個好大既問題...」

「嗯？」

「咁而家去邊度啊？」

「旺角？」

「好啊，行下街囉。」

「咁行啦。」

我們結了賬，便先回家放低日用品，並再乘地鐵，準備到旺角行街。

*

「聽唔聽歌啊？家宜。」

「好啊，比你感受下咩叫代溝。」

「你個衰女，想同你做下D…」

「做下D咩？」

「...情侶先會做既野。」

她聽到後便傻笑起來，不知到底時情人眼裡出西施，還是她本身就像西施般，就算傻笑都是那麼的美。

「咁比個耳筒我啦，阿文。」

「好啊。」

我把耳筒遞給家宜，她接過耳筒便馬上戴上。

「咁我播㗎啦。」

「好。」

《好人》

「我好鐘意呢首歌，因為唔知點解好似好有我既影子咁...」

「阿文，你好傻啊。而家我咪陪緊你囉，唔好亂諗啦。」

「多謝你啊...」

不知道是因為家宜太溫柔，還是我太想找人安慰，我抱緊了身旁的她，而她亦溫柔地在我背上輕拍，嘗試安慰我。

*

「到左旺角啦喎，你駛唔駛去果D唔知咩republic或者etude唔知咩？」

「果D泡菜護膚品同化妝品我都唔用㗎。」

「唔用都咁白既。」

「天生，好似我阿媽都係咁白。」

「對唔住...」

「我冇野喎，行啦！」

她天真地搭著快樂步，牽著我走。

但突然有一個熟悉的聲音叫住了我...

「阿文...？」（？）

「嘩屌！」（阿文）

「唔撚係掛，你真係有囡...？」（？）

「你條仆街...」（阿文）

「你條邊個...？」（家宜）

「我係健文啊！前晚同佢打機果個，果日咪同你話見既～」（健文）

「你條仆街，唔比對住我條囡流晒口水咁既款！」（阿文）

「你果日唔係想唔認既咩？我記得你個名係...」（健文）

「家宜，我叫家宜，我係阿文既女朋友！」（家宜）

「家宜，唔好理佢，我地行啦。」（阿文）

「點解啊？」（家宜）

說真的，我現在臉色一定不太好看，因為我這個朋友只有一個地方是有問題的，就是腦袋。

他是一個厹完全體...不對，是厹究極體。

他只要一見到美女就會想「交個朋友」，誰知會不會來個「友誼波」？

但見到家宜天真的樣子，我又不好意思發脾氣...

「唔駛驚，唔阻你地拍拖啦，我今日都要返工，啱啱放晏啫，唔駛咁大殺氣既。」（健文）

「咁好啦，bye bye～」（家宜）

「你快D走啦！」（阿文）

「bye bye啦家宜～」（健文）

這個人渣只對家宜揮手，可能感覺到我的殺意，他馬上快步走了。

「做咩我叫你唔好理佢你仲要問點解...」

我忍著我的脾氣，好聲好氣地問她。

「因為睇住阿文你為左我呷醋會好開心！」

她一說完就拉著我向信和的方向跑去...

那我是被捉弄的人嗎...？

誰來答一下我吧...

***

腦而bug巴打，撞係撞到人，你雖不中亦不遠矣

各位巴打， 500正皮大禮，在此獻上今日第二更！

若果得閒就三更！

差少少

甜得黎成日驚住會見到sad位。。。

唔驚啊巴打，至少都等多兩三個月啦

條仆街仔朋友會爭女既伏線

no please

Sad位係咪比人強姦

又黎？唔撚好喇掛

家宜洗底冇左痴女feel

家宜冇左痴女feel x 2

樓主抵鍚

好奇一問

男主角遇到家宜既晚上，

強姦家宜個男人，其實係咪家宜叫佢咁做?

如果係,即係如果男主唔出現就變咗果個男人做家宜男友?

唔會啦，記得有一段係講呀家宜覺得男主角咁都可以忍住獸性
仲要為佢著想、關心佢對佢好先會鍾意佢嘛

點夠阿文爭 唔駛驚

唔係

係家宜叫佢咁做，但若果男豬唔出現，嗰個人咁做家宜都唔會同佢一齊，因為家宜其實心底裡想要一個唔係只用下體思考既男人，一個會愛佢既男人

你讀得咁熟既...

可能你記得仲好過我

請好好enjoy呢篇故

識貨

新讀者

你要真係好似你名咁樣先好入黎

心理描寫位幾仔細，所以會記得

應承大家今日一定有三更（但我而家要出街），預我8點前會出

男女主角態度變得好快.....

玩到想死，盡快趕

解釋得唔夠詳細？

男主明明幾日前仲聖人到迫都迫唔到
一副看透世事的樣
幾日後又突然愛得咁瘋狂
可能你有你的想法
如果唔係，欠缺D經歷好似爭咁D咁

between加油

愛得咁瘋狂係因為佢終於相信女主

不過我都覺得係快左少少，考慮到佢係故，呢個速度都叫可以接受（個人認為）

「買overcxxk 2返去一齊打囉？」

「唔好啦，我打機好易發脾氣，若果比你雷...到時嚇親你就唔好。」

「咁太鼓呢？」

「呢個我Ok。」

「你買完唔好後悔，我係真正既太鼓の達人。」

「邊個怕邊個？」

身邊剛剛擦身而過的情侶展開著這樣的對話，而我聽到後，便問家宜。

「你有冇game想玩？」

「唔駛啦，就算而家我係你女朋友，我都叫寄人籬下，唔好再晒你錢啦。」

「痴線，錢賺黎就係用，我又唔打算買樓。」

「阿文，你知唔知錢既價值係會隨住時間下降？」

「因為通貨膨脹？」

「係，咁你get唔get到我想講咩？」

「唔get…」

其實本身經濟或商業之類的東西我都一概不懂，所以我的臉上現在應該佈滿問號...

感覺家宜用一種十分溫柔的眼神望著我...應該是錯覺吧，絕對不是在可憐我的智商吧...

「雖然通貨膨脹，但有好多野都係經過一段時間之後，就會回落，遊戲正正係其中之一。」

「所以你想叫我唔好買住，等佢跌價先買？」

「係。」

「咁好啦...」

「不過...」

「不過？」

「你想買既話比你買都得，但你唔好成日亂咁用錢，得唔得？」

「係啦，我會好好咁慳錢。」

「以後我做家務我買餸好冇？我都想幫你分擔D壓力。」

「好啊，我拜託你㗎啦喎。」

「交比我。」

她嘗試將二頭肌股起，但我卻完全看不到她的二頭肌...

我苦笑了一下，她卻突然用她的右手繑著我的手。

「見你咁乖...比個獎勵你啦。」

「你！」

「唔比反抗，好好享受下啦。」

她露出了一副捉弄成功的笑臉，而我卻嘗試忘記自己手部的觸感，畢竟我怕我的小弟弟會「起床」。

到時可會尷尬得很...

「咁而家去邊？」

「我唔知...」

「去Langham Place夾公仔？」

「夾公仔唔緊要，但邊度係Langham Place？」

「朗豪坊。」

「估唔到阿文你D英文都幾勁。」

「假假地都叫大學畢業，死極有個譜。」

「你上到大學都識唔到女朋友...？」

「...」

「當我冇講過啦，對唔住啊。」

「冇野。」

「乖，唔好嬲。」

她用空出來的手摸著我的頭，嘗試安撫我的心情。

感覺我真的有夠沒用，要一個比自己小的女生安慰。

「雖然我唔知你諗緊D咩，但我想同你講，我愛你...」

她的臉上一陣紅暈，令原本在自我傷害的我都笑了笑。

我回敬她一下「摸頭」，她便開心地眯起雙眼，像小貓一樣，扭動著頭部。

*

「左多少少...停！」

「邊有咁易停得中個位...」

「向後...停！」

「今次夾到啦掛...」

我第一次明白賭徒的心態，第一次的失敗令你更加想成功，永遠都以「投資」心態來自我安慰，深信自己沒有浪費到金錢。

「中啦！！！」

「好野！！」

家宜高興得飛撲向我，我有點不知所措地回抱她。

感覺身邊的單身漢用著帶有殺意的眼神地盯著我，令我想起在遇見家宜前，我也是這樣的一種人。

「你鐘意就好。」

我把家宜放低後，便彎過腰將「你好小貓」（最強翻譯年糕）拿起，並把我夾到的公仔遞給家宜。

「多謝你啊阿文！」

「咁你玩夠未啊？」

「玩夠啦，我地返屋企啦！咁你就去打機，我就做家務啦！」

「咁我會唔好意思㗎喎...」

「你應承左我D咩？」

「咁好啦...」

「仲有你今日陪左我咁耐，我都要比D貢獻㗎嘛。」

「係啦，咁你自己買餸之類啦喎。」

「好！」

我們的「約會」，在這個妥協方案中落下帷幕。

***

唔比講短如作者JJ，我玩到好攰，比我偷下懶啦

自己去買餸

男人真本性（我女朋友會陪我買餸）

重甜加速

頂
家宜返歸煮飯
我已經FF到佢同阿文講
食飯先？沖涼先？定我先？

樓主如果你寫到有NTR嘅話，我就將膠袋徵費由5毫子加到5舊水

樓主仲夠膽叫我哋唔好屌佢
明明全部都係日常
完全無劇情推進

日常係用黎建立晚間感情㗎嘛

講左唔會啦清

你成日撞劇情，都比你撞到五六成，不過你今次你都係中左五六成以外

日常係拖進度

算你啦
不過bad end嘅話我會叫啊頭每日放多850個落嚟㗎

皆さん，本日の営業は終了。

明日の夜の八時わ新しいの記事わ公開する。

（翻譯年糕）

大家，今日既營業已經結束。

聽晚既8點將會有新一更！

日日都扑野好悶㗎

清，1999...

我啊頭咪特首囉

本身一日150，放多850咪1000囉

咁陰毒？！

報驚

好驚家宜會俾佢老豆捉走咗

係上面答過呢個問題啦清

g持

家宜智商好似好高

但幾時先再有返獸父條線

想睇佢俾人拉

唔好sad end

若果keep到每日兩更，我諗一個月內會拉到（我諗），因為我都係一路寫一路諗

俾人拉之前
唔會有call me daddy依啲事發生嗎
真心唔想睇到

皮已正

獸父可唔可以唔好出嚟搞事
求下樓主

一路睇一路擔心獸父會衝出嚟捉走家宜
快啲捉佢坐監 咁就可以安心睇故

家宜既智商係遺傳自佢啊媽，but not her daddy。

所以大家自己諗啦

謝謝清

突然之間正皮已經突破600大關

多謝大家厚愛

咁你應該知要點做

今日好忙啊對唔住啊

睇下會唔會早過8點出到

家宜老母咁撚醒，但要左個智障加仆街既老公
果然愛情令人盲目

我打算番外篇寫佢老豆老母，睇下大家有冇興趣

正皮=有興趣
負皮=冇性趣

冇性趣就會寫完晒正篇先寫

睇黎可能要遲D添，忙緊

煮飯仔要着圍裙........
咁家宜會唔會用裸體圍裙誘惑啊文架

樓主 你要快啲

冇買到圍裙，呢個好提議

「喂，賤精，放工未？」

『放左啦，護主犬。』

「護你老母，講明，唔好搞我條女。你搞佢，我J都斬斷你。」

『唔駛驚，你條女對我完全冇興趣。』

「你又知？」

『講都叫風靡萬千少女又玉樹臨風嘅...溝女專家。』

「你當你姓周？」

『不過認真，我都食過幾多女，所以我睇得出佢真係愛你既。』

「你呢隻厹唔可信。」

『咁你打黎做咩？』

「想問你打得機未。」

『我放左工返到去啦，緊係打得。』

「打咩？」

『駄目（日文：唔好）？』

「𨳒你睇AV咩？」

『講笑啫，打lol？』

「想打PS4多D。」

『咁PS4版rainbow six囉。』

「好啊。」

現在和我通電話的，正正就是剛才在街上碰巧遇見的健文。

我和他常常一起玩槍擊遊戲，畢竟我比較喜歡槍擊類遊戲，但有時亦會陪他玩一些戰略遊戲。

「雙排定叫多D人？」

『佢地個個都要返到夜晚，你估好似我三點就放咩。』

「咁又係，開打囉咁。」

*

「𨳒佢老母佢地TK喎。」（阿文）

『痴線...』（健文）

「我返黎啦～」（家宜）

正當我們在討論遊戲的走向，家宜便回來了。

『你好啊家宜。』（健文）

「你好啊～」（家宜）

「唔好掛住打招呼！有人去緊你果邊！」（阿文）

『我放左毒氣啦，射死埋佢啦。』（健文）

「GG。」（阿文）

「咁我煮飯先啦～」（家宜）

『你地玩埋煮飯仔？』（健文）

「我唔打啦，我煮飯啦。」（阿文）

『咁好啦...』（健文）

「唔係傾好左今日我煮既咩？」（家宜）

「我陪你煮啊嘛，廢事你咁攰。」（阿文）

「咁不如你地講下你地以前點識之類啦～」（家宜）

『我唔緊要啊～』（健文）

「我緊要，收線啦bye bye。」（阿文）

『喂...』（健文）

我馬上斷了健文的通訊，並關掉了遊戲機。

「做咩咁樣cut人地線？」

「我同你講我同佢點識咪得，反正我想陪你煮飯。」

「好啊～唔緊要啦咁～」

我清一清喉嚨，便向家宜開始說明。

「係我中三既時候，我果時成日係學校打籃球，然後有一個人打波永遠都係好型，但一D都唔勁既人。」

「冇錯，果個就係健文，佢打波有姿勢冇實際，我同佢對位，連我呢種高度佢都打唔贏，就係咁，我對佢產生左興趣...」

「估唔到阿文你係基既...」

望著正在切洋蔥所以哭的家宜，我露出了一副白眼的表情。

「唔係果D興趣啊...」

「總之就係咁，我識左佢，到左後來先知，原來佢係為左溝女，所以只學D有型既招數。」

「咁佢溝唔溝到女啊？」

「畢竟佢本身就好靚仔，咁就緊係有女仔倒貼啦...之後我就冇再係籃球場見過佢。」

「咁你而家又同佢咁熟既？」

「係因為醫院...」

「我諗人生中，總有緣份呢一樣野既。」

「咁啱我中五要考AL果時，我阿媽果時就做盲腸手術，我入醫院探我阿媽果時，就撞到佢，原來佢阿媽果時都入左廠，所以先同佢開始熟...」

「咁你阿媽而家點？」

「佢而家咪同我老豆住係新界種菜...」

她聽到後露出一副安心的笑容後，卻說了一句令我呆了的句子。

「咁我遲D都要一齊探佢地啦！」

***

短小精悍...

好忙

比D信心！聽日會長返D！（12點果更可能都會短）

巴打加油

中五點考A Level, ,係HKCEE

摩擦力

我打錯野

我想打中七

Quote 返嗰段或者講返已經ok

次次係咁碌到手軟

我有強逼症

好少
但都頂到癮
樓主您要加油

啲文愈黎愈短 好似樓主條丁咁

好可惜，愈嚟愈悶

對唔住啊大家，因為呢排成日都有野阻住我作文，例如我女朋友...今日咁短同悶係因為又同佢鬧...

我而家都有野做緊，若果想要長D又有質素D既文，介唔介意等多陣，我諗要晏多少少先得...

聽日會有「好野」睇

我努力d寫得有趣d！

咁我寫長D，比你明白我條丁有幾長

支持巴打
快啲和好

《黎家宜視覺》

「開飯啦～」

「食飯啦。」

我和阿文坐在餐桌前，開始食我們的豐富晚餐。

「好彩你鐘意食住家飯。」

「我都叫住家男人。」

「咁又係，又識煮飯又識做家務～」

「係人都會識㗎啦，唔係咩？」

「我識好多人都唔識...港孩一般都唔識...」

我馬上想起我的好姊妹們，她們只有李子瑜會做家務，想一想我就不禁歎息了一下。

「講到你識好多人，都冇咩聽過你既朋友。你係學校多唔多朋友？」

「都多㗎，不過得三個人係真係同我frd。」

「真心朋友唔駛多既，有三個已經好好。」

「都係㗎，平時同佢地一齊玩我都好開心。」

我一邊吃著苦瓜，一邊望著阿文，我第一次見到他露出好奇的眼神，看來他都開始關心起我的生活呢。

「我唔記得左問...你駛唔駛飯錢？你返學都要食飯㗎。」

「我有銀包，所以尋日都仲有錢食飯，但星期一可能會冇...」

「咁我一陣比飯錢你啦。」

「對唔住啊...同埋多謝你對我咁好。」

其實阿文絕對沒有任何責任要對我好，但他卻照顧我起居飲食...我在三天前才剛認識他，但我卻已經覺得他是我的真命天子。

「你都傻既，你而家真係我既『女朋友』啊嘛。」

「咁你又講得啱！」

在現在這一刻，被他摸著我的頭，我總會覺得很開心，感覺到他對我的呵護般，令我帶有一絲絲安心感。

「食飯啦。食不言，寢不語。」

「講野咁老既你～」

「食野就食野啦，咁多嗲。」

每次捉弄他的時候，我都開心得很，就像看著好勝心強的小朋友輸掉的樣子，感覺十分有趣。

「係啦係啦，食完野再傾啦。」

*

我開始收拾著碗筷，而阿文則在抹枱。

我現在則正盤算今天「夜襲」阿文...

畢竟昨天才剛剛令他脫離處子之身，今正天當然要好好引導他，教導他如何愛護女朋友。

但突然...

「喂，請問邊位？」

由於阿文沒有開擴音模式聽電話，所以我不會知道對方在說甚麼，不過我卻聽到電話的另一端是女聲...

聽到他和女人聊電話便有點兒不開心，這就是呷醋的感覺吧...

不過想一想，會和阿文聊天的女人應該都是在公司的同事，畢竟阿文的社交圈子感覺挺細的。

「哇，咁耐冇見，做咩搵我啊？」

一聽到他說「咁耐冇見」，那對方一定是「中同」或者方大同...我想說大學同學。

這一點令我更加心噏...就像有一雙手在握緊我的心臟，那一種感覺真的不好受。

在我遇見阿文前，以為小說都是騙人的，畢竟不開心就會令心臟揪著揪著的，聽起來就像是謊言...

「好啊，我聽日得閒啊，聽日出黎食個飯囉。」

我感覺原先正在洗碗的手停下來，我的眼睛亦不自覺地盯緊了阿文，連耳朵都聚精會神地聽著他的一言一語，生怕聽漏了似的。

若果阿文約女人吃飯可是一大問題，我該怎麼阻止他？

現在直接向他說不？這樣有損男人面子。

那明天不讓他出門口？這樣有損男人誠信。

我想到了...

「咁就咁話啦，尖沙咀等啦喎。」

尖沙咀嗎...？

有趣...

會選擇在尖沙咀見面的女人都挺陰毒的，尖沙咀其實除了上流店鋪，亦有一些親民的小店。

但約男人到尖沙咀，正正就是可以看穿這個男人願意付出多少金錢。

而尖沙咀最大特點，就是時鐘酒店...

看來，阿文的貞操要由我保護。

「好啦，bye bye～」

看著阿文輕鬆地前往洗澡，我便把手上的碗繼續洗著，並在心中盤算著明天的大計...

*

「家宜，我聽晚約左中同食飯，所以我唔會返黎食，ok？」

「冇問題啊，我約我班姊妹食飯啦。」

「咁我沖涼先，一陣比飯錢你。」

我見家宜好像不太介意般，我便走進洗手間，享受沐浴的悠閒時光。

剛才的來電，是我的中同—郭靖睛。

她就是在我中學時期，少數會和我玩的女生。

那時候她總是陪我逛街、溫書，為人亦十分溫柔體貼，和我相處時又不會帶有色眼鏡。

要不是她有男朋友，我當年也許會對她展開「攻勢」。

不過我都只會說說而已，即使她沒有男朋友，我依舊沒有膽量去向她表白。

我都是很期待明天與她的見面，看看她現在變得如何，會不會是過去的那個溫柔的肥妹，還是早已結婚了。

我洗完澡後，出到客廳卻見不到家宜。

感覺有點奇怪呢。

於是我便叫了「家宜」數聲，卻沒有任何回應...

我跑進房間的一剎，我呆了...

***

個故若果覺得悶既話同我講邊度悶，我會盡量改善。

日常情節過多幾日就會少好多，所以唔駛擔心。

仲有呢排我寫得短左少少同質量參差，在此致歉

希望啦...

唔介意等，最緊要有交帶同有好文

樓主加油！最重要有好文就ok，速度唔係最重要

唔緊要，快啲長番就得

樓主啲文我覺得你多咗對話

有啲似個個表妹故咁

呢個位停，我都呆咗

唔會玩跳樓掛

大家，小弟今日會更一個長更，夜上先出，今日每日一篇，敬請見諒。

（都係果句，快手就兩更啦。）

房中的衣服都收拾好了，連我的文件、電線等雜物都一并收拾乾淨...

「我沖涼都係沖左半個鐘啫...你點解會執得咁快...」

我望著正在拿衣服，預備洗澡的她。

「我唔想我地間房咁亂，所以快手執左間房啫。」

其實，她說「我地間房」說得這麼自然，不知者會以為她早已住在我家一段時間...

不過我倒是挺開心的，於是我便摸一摸她的頭，並用公主抱把她抱起。

「你...尋日幫完我沖涼，今日我幫你沖涼囉，好冇？」

雖然我未試過為女生沖涼，但日本人都是會以刷背來表示尊敬或者感激，我想我這個要求都不是太過份吧...

「阿文你而家咁大膽既...」

「咁算啦冇野啦。」

「講笑咋，但唔比咁衰衰。」

她嫣然一笑，並繑起我的手，把我拖進洗手間。

「我未攞毛巾啊家宜。」

「唔理啦！」

她開始脫起我的衣服，並脫到只剩下內褲。

她的此舉令我有點...是十分心動，但我不斷在腦內唸著「舍利子～色即是左～」的佛學金句。（色即是空的「色」並不是色情就是了。）

「你幫返我除啦。」

「好...好。」

我強忍著害羞之情，為她脫衣。

當我將她的上衣脫掉的時候，有一股香味四溢著，明明我的衣服並沒有這種味道...

可能上一次我太過緊張，並沒有好好享受這一股少女的體香，但今次因為有點習慣了她的惡作劇，我才開始聞到這一股氣味。

我把她身上的衣服都脫掉，只剩下內衣由她自己解開。

「你自己除胸圍得唔得？」

「但係...」

「我知你未除過，你都可以試下幫我...可唔可以啊...」

她露出一副「被主人遺棄的寵物」的表情，令我不忍心拒絕她。

我點一點頭，並環抱著她的姿勢，把手伸到她的背部，脫起她的胸圍。

胸圍比預料中容易解開，但我解開後，把胸圍拿開的時候，那個雖然不大但吸睛的胸部令我不禁舌了舌口水。

「阿文你真係好傻，明明就可以企係我後面解，仲係要抱著我咁幫我除胸圍，你好想攬我咪講～」

她擺了一個V字手勢，並把眼鏡和內褲都脫掉，便跑進企缸中。

我見她做出了「趕快進來」的手勢，便脫掉內褲，與她二人共浴。

明明在昨天是她幫我洗澡，到了今天卻換了角色，感覺十分新奇。

我開始為她洗頭，而她就像小貓被摸頭一樣，緊閉起雙眼，露出一副想要我繼續洗的樣子。

基於我的小弟弟再對著女生裸體便會抬頭...

所以我唯有快手為她洗頭，並沖了沖水。

「你自己洗身好冇？」

「好...」

她回眸望我，令我良心有點受到譴責，於是我便說。

「我驚我忍唔到，會出手，所以我出去先，好冇？」

「咁...你出去幫我買D野返黎我就原諒你。」

「你想我買D咩？」

「安。全。套。」

她的表情由失望變成興奮的眼神，我便知道，今天晚上，我逃不了，走不掉...

「咁我去買，你就繼續沖涼啦。」

「愛你啊BB～」

「喺啦。」

我擦乾身體，換了衣服便跑到樓下便利店買安全套。

*

在我買安全套時發生了一個小插曲...

到底要買十五個、三個還是兩個安全套...？

若果買得多，可能會令家宜覺得我十分猴禽，但買得少，又可能令家宜覺得我性冷感...

而我站在安全套前面苦惱的樣子，令收銀員笑出聲。

「先生，你未買過安全套？」

「係啊...」

收銀員環視一下店裡的環境，見沒有其他客人，便決定幫我挑選安全套。

「嗱，雖然我係女仔，但若果要...啪啪啪，咁有多D安全套係手會好D，同埋你未用過既話，上YouTube睇下先好上場用...唔係到時就核鬼突。」

她笑容滿面地提出建議，我便點頭表示多謝。

「講多樣野，個人比較推薦日本牌子，易用又舒服。」

「咁我要呢個啊唔該。」

我買了安全套，一臉羞恥的表情離開便利店...

*

「返黎啦？」

我一回到家，便見到家宜只用浴巾遮掩著身體，這種若隱若現的穿著，令我不禁慾火焚身...

「咁快就大左...咁衰㗎你。」

家宜走近我的身邊，令我愈加緊張，而家宜用她裸露出的白滑雙手繑著我，胸部亦壓上我的手，令我的小弟弟頭抬得快要撐爆褲檔。

「入到房，你想點對我都得，今日陪我買左咁多野...」

她一言驚醒夢中人，原本被下體操控的我在進到房間後，便找起東西來。

「阿文？你傻左？」

家宜用一副看著傻瓜的眼神發問，我則拿出了一個鎖鑰扣。

「家宜，呢一個係你搬入黎既禮物，我係你去買餸果時買既，咁你前排先有鎖鑰，我就買左鎖鑰扣比你。」

我將鎖鑰扣遞上，家宜像接過寶貝一樣，小心翼翼地放在桌上，然後，我便被脫光光了...

「你咁抵錫，比你後入！」

她背對我，用手按著床，把屁股對著我，而我再也忍不了...

我拿出安全套，（並按照YouTube的指示）戴上安全套後便嘗試找出家宜的下陰...

我馬上發現，後入並沒有愛情動作片中顯示得那麼容易...

「我幫你啦。」

家宜把手伸到後方，引導我和她合而為一...

那一種溫柔感馬上襲來，令人感覺到安心。

我開始動起來，而家宜在我動的一刻馬上叫起來。

「阿文你真係好大...」

雖然用了安全套，但她濕透了的下陰依舊令我可以快速地動。

我捉緊了她的腰，令她輕輕地叫了一聲，我都不管了。

她自己前後地動著腰部，可愛的小蠻腰就像想要更多，而我亦逼不及待地動。

「家宜...你舒唔舒服...」

「好爽啊...再快...再快D…」

我把在她身上的浴巾扯掉，一邊用手握著她的胸部，一邊令腰部動得更快。

「啊...我唔得啦！唔可以停啊！好爽啊！」

她叫得十分性感，令我性慾越來越強，我向前趴到她身上，緊抱著她的腰，一起動著。

家宜把頭轉向我，向我索著吻。我開始吻著她，她的舌吻技巧令我腦海一片空白。

我和她享受著這片刻的幸福，而我們都不斷呻吟著。

「我愛你啊！家宜！」

「我都愛你啊！阿文！」

過了十分鐘，我們都開始想高潮，家宜首先叫了出聲...

「我要去啦！」

她的雙腿發軟，令我有點難動起來，但我依舊動著，令她的呻吟聲聽起來更加淫蕩...

「我真係...唔得啦...就快爽死啦！」

「我都係啊家宜...」

我在不久後射了，而家宜和我都軟攤在床上。

***

對唔住啊，我發緊燒

可能質量會低左少少，因為下晝突然病左，食藥食左矇下矇下咁

但請大家安心食用

樓主早日康復 聽日繼續岀文

多謝關心

再推多下

最後一推

早日康復 早日出文

好文 ！
樓主快d好翻 ，最近好多人病 我都係

你都要小心啊清

我都病病哋
保重

睇黎好多人病

多謝你地病左都支持我

希望樓主早日康復
如果唔係

我哋班讀者要苦等你篇文就好似比家宜強姦緊

樓主早d好翻 等你

多多休息

保重身體呀！唔好打飛機住呀

比家宜強姦咪正囉

打飛機不了

樓主快啲好返繼續屌家宜

我都想屌家宜，搵個家宜比我

講到咁 樓豬唔係散咗呀？

睇到扯哂

冇，不過我呢排成日都同佢鬧交，我都驚遲早會散...屌，感情台咩

連登好易搵到單身男人

小心食用啊

要搵總會搵到件既，啱唔啱心水係第二回事

阿希？你係阿希？

強行騎劫：此帖將會成為深夜感情台，直到樓豬瞓為止

大家有冇咩想傾下咁，我食左藥都瞓唔到，大家陪下空虛寂寞覺得凍既我

無感情可以傾，你點睇

咁你有冇咩想傾

ehh，好唔想改篇論文

點解要改論文？

難有啲 佢果type留髮陰又正正經經咁嘅樣

其實放唔低ex既女仔係唔會同人曖昧，佢同得你曖昧仲話放唔低係想你關心啫（個人經驗

你呢個問題問得真係好，但所有人交完比咗comments都要send返個revise ver返學校

清，我心靈上支持你

我係傻傻下四眼仔

表白完但佢話唔敢一齊，驚自己唔夠鐘意我
但佢又唔係收兵嘅人，因為佢冇fd到基本上得我一個

有痴女gf係咩滋味

個人認為：佢係睇下你係認真定玩玩下，畢竟會對ex掛心既人都好驚會再黎多次

所以咪off topic

若果你試過係你最攰既時候都要比人揸精，就冇咩滋味可言

讀緊書應該有好多？

算叫好返，不過我想問下，其實女仔諗野會唔會有一日係理性D？

男仔主動啲比signal啦
不過你點知佢以為你鍾意其他人？

拍拖呢家野，你有口有眼就得，睇下你點樣去識人啫，不過出到社會好難識人 （我其實好矮，樣都普通

表白呢家野，99%先好做，唔係壞左關係就冇彎轉，最好你就比signal佢，同佢講你唔再鐘意娘娘

我就係驚衰左連朋友都冇得做

蕃茄白痴蛋同蛋炒蕃茄可以識下對方喎

我女朋友以前都係咁，可能佢想話比你知「離開果D女，唔係你就唔好同我一齊」

細食還細食，好食就得

想像唔到 頭髮及頸至膊頭果啲

鍾意邊type都冇用 最重要係感覺
中學畢業讀完一年野已經識唔到了

佢兩個其他都敵視對方 只係佢冇我以前鍾意嗰個咁激 以前鍾意嗰個聽到而家我鍾意既人個名都即時西哂面 所以我更加想話比佢知 我而家係鍾意你 過左去既野就唔好再提

若果你係全心食女，就上都唔緊要，但你真係重視呢個人就要清好晒D人際關係先

我都考慮左半年下一步應該點 結果原地踏步

用下「交友app」？雖然好多都係唔正經（冇試過

不過試下都無妨

聽你咁講，都叫志在必得咁喎清

船到橋頭自然直，行左第一步先再諗

到底係想要蝦條定要伴侶，睇唔透

可能我講野太悶 好易完
搵個傾得耐嘅都難

加油

第一次見到有呢啲case 真係乜都有可能

每個人都對悶唔同睇法既，可能會有人覺得你講野有趣呢，係睇下你識唔識到既啫

多謝你啊

小弟無知，咩叫罐頭

開罐頭喎

咁話就唔係咁講，就算唔係處都可以唔太肯扑，大把女仔都係一時糊塗比人呃...

真係唔識

利申，差一年先到二字頭

樓主寫得咁好，同女朋友性生活應該幾幸福

而家都半放棄狀態 用緊連登某巴打寫嘅app

無啦啦感情台

講呢D

係咪前排出post果個？$8一次果個？

瞓唔到所以轉台

傷心咁講句，可能係因為外表問題/現實相處感覺唔夾，我都試過

咁後生怕咩單身

有好有壞嘅 唔散嘅話佢食唔飽出去搵sp咪仆街
應該好少男會大食

Same

Oh damn，咁條仔都幾慘下...

其實女人大食多過男人大食

一日抽一個 加抽就8蚊

十條女有九條都話去外國讀書，下一年佢都係香港hea緊（偏見

女仔a0叫純情，男仔a0...

係咪打得太多飛機

好果方面諗就可能係
可能相處果陣嘅性格都係其一因素

十個用都係男人（睇post咁講

其實大把人意見不合都可以做情侶，情侶唔係要完全一樣先好，有唔同先可以磨合，畢竟同性相斥

死因裁判法院：我都唔知

都唔關嘅 佢興趣係睇大波妹同大食冇關係 好似係
因為我都有follow

飛機王

我興趣係睇貧乳妹，我都唔大食

駁唔到

振作總要一段時間嘅，聽日一定會好天既

絕對係 我自己黎講揀女朋友最重要係性格唔係樣

咁點解一開始會用藍字

我好驚遲啲開sem撞到個ex 唔知俾咩反應好

啱， 傾唔埋既話，西野七瀨都不了

精神上女友+肉體上女友？

咁當然你比西野七瀨我我當然食

咁就另外一樣野
我講緊睇個款嘅話

最佳女友

鐘意純情嘅多啲

你睇我唔到，你睇我唔到...

師兄 有冇野要解釋下

A0

陪審團一致裁定：被告罪名成立

屌奶星之前發夢復合咗第2日醒咗喊到

小心D啊絲打，男人唔係停係好搞笑既層面

表示：現任係我第一個女朋友

咁露骨 你又肯覆返佢

聽落似想食你多過玩下你

堅係要小心

本感情台將於3:15分轉台

你講 佢又真係肯做
你真係主人 佢真係乖狗

友達以上，戀人未滿既感覺

聽落你都幾搶手，好快就唔係A0㗎啦

有女朋友只係一個狀態，同冇女朋友只係一線之差，見過太多男人有囡都要愛上第二D女仔，所以沒有不可能，只有佢先知有冇可能

Ching 心水清 呢啲野男人最清楚

樓豬意思係其他人出現

四分鐘後轉台

握手

轉吹水台

再咁吹落去我驚巴打負皮我

怕乜

仲未見識到 多數都係fd比被綠

你令我諗起青梅竹馬永遠都係贏唔到

我明呀 即係佢當你呀妹咁囉
樓豬抽你水咋

聽落都想除帽

轉台啦！

唔想轉 未瞓

得閒就開下吹水台大家吹下水

一係我真係開個吹水台

小器 睇落就算點解釋都冇用

唔好意思呀巴打
由23頁吹到30頁

我為睇故既巴絲們擔憂，佢地一定碌到死 ...

比佢條女知嘅話水洗都唔清

係..
見到咁多頁仲以為有文

瞓唔著，留名支持樓主

以為有故，但睇哂樓上d post 大家都心水清

Sorry呀巴打

睇呢個post感情檯檯主 樓豬啦

唔洗sorry，幾有趣，第一次聽個女飛個男因爲唔肯扑

你地想開我當然歡迎

我聽日勤力D出多D（唔好諗歪）當補償啦

病左就好好休息，等你架

Take care ,等你出文

隔幾個鐘入黎見到多左好多留言仲以為咩事 原來變感情台

又話開tg 群

似係你歪咗

我對tg唔係咁熟手，不如你地開我入

仆街 live左

今日8點同12點更，D燒都退晒，所以應該唔會遲到

幾好呀
我代入左

準時食藥
準備出文

係咪有中午更

碌死左啦

樓主傾得開心咪好 記得出多幾更啦

嘩屌 咁多頁一篇文都無

直線推post

Tg：grandmakiller

我唔識開谷

比個好消息大家，大概7:30會有一更

「你隻衰豬，我爽到就死你都仲加速。」

家宜躺在我的手臂上，心滿意足地望著我。

「你入面舒服到我想停都停唔到...」

我吻一吻她的額頭，她便睡著了。

「點解你成日都咁快瞓...」

可能是肉體上的疲勞，或者她本身的體質就是易睡覺，看著這樣的她，令我心中湧現出想要呵護她的感想。

望著她清秀的臉蛋，然後再想一想她過去的悲慘的遭遇，心中有一股同情心油然而生。

到底有誰需要經歷這種悲慘的事情？

就像非洲的小孩們，他們並沒有一出世就要挨餓的理由，說到尾，一切都是由巧合和選擇所堆砌出來的未來，未必人人如意。

我們出生於世，不能選擇自己的父母，但可以選擇怎樣去生活...

回到正題，家宜這麼可愛的女生，絕對不需要這種父親，我希望我可以為她做更加多東西...

*

「起身屌閪啦。」

我鬧鐘鈴聲的震撼聲不管聽多少次，都是一樣震撼。

我離開暖暖的被窩，親一親睡得正香的她一下，便梳洗。

說真的，我不知道我和家宜的同居生活可以持續多久，畢竟她的父親如此瘋狂，我都不知道該如何是好。

我煮了煮一鍋火腿通粉，隨意吃了吃，便換衫出門口，我見家宜睏倦的臉容，便任由她睡到自然醒。

*

《〇〇〇視覺》

「喂，呢邊啊！」

「你...你真係鄭英言？」

「做咩啊？唔認得當年既死黨？」

「唔係...真係女大十八變，明明當年同個名一樣，成個男仔咁。」

我望著眼前這一個矮小的男生，我的心又開始有了跳動的感覺...

當年我在中學一直都和他曖昧不明，但他好像不太察覺到我的愛，所以我便隨意找了一個男生來拍拖。

這種速食戀愛成效不佳，我在上大學的期間與ex分手了，他說要開甜品店，我則坐在茶記中跟他說了分手。

回到正題，在我面前的是王卓文，Alfred。

「我而家靚唔靚女先？」

「唔知點解，你係我腦入面永遠都仲係果個男仔頭肥妹。」

他笑了笑，那溫柔的笑容太令人著迷...

他雖然對陌生人冷冷冰冰的，但當他對著熟人，永遠都是溫柔敦厚的。

「咁你想唔想同我拍拖？」

「我有...女朋友啦。」

「我講笑啫，你咁認真...話說你有女朋友？你喎？」

這個是謊言吧...到我終於想要找他到我身邊時，他居然有了女朋友？

這個矮矮的，又傻又笨的男生，明明待人友善，做事認真，這樣的他會有女朋友...？

怎麼好像都是在稱讚他？

「係啊，唔好講呢D住，今日約我出黎做咩？」

「我地去飲酒？」

「吓，咁早喎。」

「我想，係咪唔得？」

「你過左咁耐都仲係咁野蠻...」

既然他有了女朋友，那我就只好強搶...

「咁行啦。」

「咁不如去居酒屋？」

「你都仲係咁鐘意日本野喎，Alfred。」

「唔好叫我英文名啦，得你咁叫我...感覺好怪。」

「得我先可以咁叫你！」

即是說他的英文名是我專用的稱謂，那我怎會放棄...

望著他有點煩惱的樣子，我便牽起他的手，開始走向餐廳。

*

《黎家宜視覺》

「死八婆...唔好掂我條仔！」

沒有錯，我正在跟蹤著阿文。

在他起床吻我的那一刻我早已睡醒了...

我感覺到他對我的愛錫，令我在他去洗手間後開心得在床上不斷滾來滾去，並嗅著他留下來的體香...

重點是，他對我的愛令我感到開心，或許這種開心感是自母親走後第一次嚐到的。

但當他出門的那一刻，我才記起，今天他約了女人出門見面。

作為無所事事又憂心忡忡的女朋友，我當然會跟蹤他，用尋找我的iPhone功能。

「得我先可以咁叫你！」

那個自以為天生麗質的臭女人，居然牽著阿文的手！

明明就是滿臉都是粉底，只會化濃妝的女人，看著這種典型港女，我便從心底裡討厭起來...

永遠都持著身為女人的身體，總是佔男人便宜。腦中只會拜金，一望她某個L和V的手袋便有一股濃厚的銅臭味湧到鼻頭上...

「喂，蘿蔔，我都有女朋友，唔好拖我隻手啦。」

聽到阿文對牽他手的女人出言相告，叫她不要牽起他的手時，我不禁握緊了拳頭，作出一個勝利的手勢。

我望著那個女人露出吃了苦瓜般的表情，便知道，這個女人真的對我的阿文有意思...

「唔好叫我蘿蔔啦，都好多年前既花名，叫我英言啦。」

「好。」

看到阿文對那女人的態度，令我心裡不再不安...

對了，約陳佩琳出來玩吧，反正她喜歡唱歌，那就唱K吧。

***

請好好期待接下來既劇情

3p

情敵出現了. 好鬼正

想join深夜吹水台既請留低tg

想join

家宜唔可以輸啊

+1

家宜派

gp已開

加埋果個咩陳佩琳 4p

我識有個做旅行社既叫Tony Chong

樓主 呢幾日記得帶遮

Btw想join gp

加唔到喎...

小弟呢個純愛故，冇幾P劇情，唔好傷心

終於live左

一開始我以為鄭英言是想約出來是與中同們聚會的，聊一聊近況，再懷念一下往昔的趣事，畢竟人大了，總會掛念從前。

誰知，她只約了我一人，現在與我一男一女，在居酒屋中吃午餐。

「喂，Alfred，飲杯～」

「我唔飲酒㗎，你不嬲都知。」

「咁我自己飲～」

望著她好像想借酒消愁的樣子，我不禁懷疑她約我出來見面的原因。

由以前開始，她一有麻煩事情便會找我哭訴，這次毫無預兆的聚會，十成九有事情發生了...

雖然我的星期天是閒得發慌，但現在家宜來了，我都理應陪伴她，所以我便開門見山。

「做咩事啊？」

「冇啊～同我個男朋友分左手，想搵人傾下啫。」

「都估死你，好地地唔會搵我。」

我都不能好聲好氣地跟這個人說話。

雖然我知道，她現在外表變到我幾乎都認不出來，但在她心裡面，依舊是那一個男仔頭的肥妹...

至少我希望她是。

像過去一樣，倚靠着我，和我渡過青春歲月。

若果她變得不再是她，或者我都會傷心吧...

「咁你想傾D咩啊？」

「是咁的...」

Bla bla bla…

我們一邊小嚼午餐，一邊聊了畢業後發生的事情。

我以簡單的方式總結一下，她的上一任男朋友的仕途失意，總是向她發脾氣之類的，最後她最後就決定分手了之類的。

「咁可唔可以陪我行街散下心啦～」

「你好似有少少醉喎。」

「唔緊要～埋單啊唔該～」

她見我倆都把桌上的小食吃完，便舉手示意結賬。

我見她神色不太好，似乎是喝了太多飲料，人有三急，便叫她快速地前往洗手間。

「總共$320蚊啊唔該。」

「呢度$320蚊，唔駛找。」

「歡迎下次光臨！」

我把錢包中的紙幣拿出來，便想起家中的家宜有足夠的錢嗎？

會不會餓到她..

我跟侍應禮貌地對應過後，便走到餐廳外，等英言上完洗手間。

我拿起手機，發現了一個新訊息。

『我一陣去同姊妹玩，你睇下你幾點完，可以就一齊食晚飯啦！』

寄件者便是家宜。

我和她昨天才剛剛交換了電話，她今天便已經寄訊息給我呢。

『我可能會可以同你食晚餐，因為個朋友只係搵我談下心，應該過多陣就完。仲有你夠唔夠錢食飯？』

我再附送了一個微笑的表情符號，但突然，有人拍了拍我的肩膊。

「女朋友？」

英言看了一看我的電話，便問我跟我傳訊息的是誰。

「係啊。」

剛剛好，家宜傳了一個心心眼的表情符號，並答我『夠啊，多謝你啊BB』，而看到的英言臉色僵了一下，便笑說。

「仲以為你講笑添。」

「行啦，陪你行下街散下心。」

我無視了她失禮的發言，露出了一副無奈的嘴臉。

於是我便走在前頭，而身後的英言則以高跟鞋慢慢地走在我背後，見到她這樣，令我有點詫異。

以前貪方便的她總是穿著波鞋，到了今天卻穿起了成熟的高跟鞋...人真的會變，就如天上明月，變化多端。

「我行慢D就你啦。」

「都係你最貼心！」

*
《鄭英言視覺》

「你話，第時我地屋企咁樣佈置好冇？」

「咩我地屋企，我又唔係同你住。」

「咁同緊邊個住？」

我以旁敲側擊的方法嘗試打探Alfred的日常生活，例如公司的人際關係、入息等，不過他卻沒有回答大多數問題。

感覺他好像對我不太感興趣，或者說他好像跟我相處得十分疲勞般，愛理不理。

現在，我們在逛著某間有名的家品店，我指著一件又一件的家具，向他問一些有暗示的問題。

他甚至皺起了眉頭，看似對我的問題不大感興趣。

「我同緊我女朋友住。」

我一聽到之後，感覺臉上的汗快要將防水的粉底都溶掉...

我真的這麼沒有魅力嗎？

要在一個女性面前提起別的女人，是多麼的不尊重。

「咁若果我話，我想你做我男朋友得唔得？」

「我咪講左我有女朋友囉。」

「我知你有女朋友，但我唔信我比你女朋友差。」

我知道可能這麼快就表白，可能會太過進取，但我太熟悉Alfred，我知道，他會心軟的，尤其是對著我，這個生死之交。

「首先，我女朋友好唔好唔係你定奪，你又未見過佢，你點知佢好唔好。」

「吓？」

我當下發出了驚訝的聲音，畢竟我從未見過他對我的廳度如此惡劣。

儘管我不知道我現在可以作甚麼回應，但他連給我發問的時間都不留給我，便繼續罵我。

「其次，你佔我便宜嗰D我都算，畢竟咁多年友誼。你知唔知而家既你似咩？係啊，港女啊。我一見你果時以為你冇變過，但而家開始，你唔再係過去我識既鄭英言。」

「Alfred，等陣先...」

「我真係好傷心，以前你明明都仲係一個好女仔，唔會理人地背景，都唔會因為金錢而無恥，你變得太多...」

「就算我變左...」

「我而家唔係否定你呢個人，而係否定你既人格。」

我知道我開始聲淚俱下，是因為我不能接受現實吧。

一個又一個男人接受不到我的脾氣，我則怪他們對待我的方式。

我要求他們買名牌包包，要他們專車接送，種種無理要求我都強加他們身上，他們卻一一忍受...

在心底裡，或者我將矮小的阿文當成水泡，希望可以有人認同我吧...

只不過，連阿文都指出我的不是，我的身心都開始懷疑自己是不是有問題...

「最後，我叫阿文，唔好再叫我Alfred。我唔係蝙蝠俠個管家，呢個英文名我冇用好耐。」

我不再是他的特別嗎？

連只有我才可以稱呼的名字都再奪去...

「我行先，我有野做。」

望著快步離開的阿文，我嘗試伸手挽留，但不知怎的，他越走越遠，感覺快要離開我的視線範圍內。

「唔好離開我...」

現場只有「花生友」，和被撇下的我...

***

係咪有型先！

為港男發聲

用言語大巴大巴咁煎落去，睇到好鬼爽
用嚟打飛機一流

阿文咁型既
between新讀者留名

死港女

識野啊清

請多多支持

對付港女勿心軟

開始唔知邊個打邊個

基本上得5個人咋啵
文
文個男仔fd
文個舊女同學
女上司
女主角

一係開個角色表？

好

btw，女上司會唔會勾引主角上床？

本人唔會劇透，自己估下

3p 床上爭寵

4p

Join

點解大家咁期待幾P...小弟純愛派！

鬧得好！
我都好唔鐘意拜金港女

阿文好波

咁啦女上司強迫男主角在女主角面前同佢做
男主角誓死不從
女上司以炒魷魚威脅..,

我要 good end唔理你幾唔幾p

阿文

唔啱心水

新讀者留名

不過樓主每日得兩三篇好無癮架

幾有趣

睇睇下變左感情台

「總共$320蚊啊唔該。」

「呢度$320蚊，唔駛找。」

點找?

Pish

點解呀文得160都有咁多女 btw，評已正。呀文同家宜好sweet

咪係 咁多女緣

join

Pishhhhhhh

清，咁我都唔係全職㗎，兩三篇都要花我好多時間

我盡量寫多D啦

平時我都係咁講

因為係故

今晚8,12點更新，啱啱忙緊

期待新文

變左吹水grp post

『我返左去啦，你玩完就睇下會唔會返黎食飯啦。』

疲倦得攤坐在沙發上的我，傳了這短訊給家宜。

今天的聚會真的令我疲憊而回...

我從來沒有想過蘿蔔會變得如此港女的，過去待人接物都毫不失禮的她，到了今天，卻是一個滿腦子都是拜金的女人。

不過回想一下，我剛才對她的態度好像真的有點過份，當眾批評女性，始終都對她不太好，令我都不禁後悔了...

於是，我拿起手提電話，思考了一會，便決定撥一通電話。

撥一通道歉的電話。

「喂？蘿蔔？」

『嗯...』

我聽到她的聲音有點沙啞，就像哭了一場般，聽起來有點淒厲...

「對唔住啊，我啱啱反應太大...」

『係我錯既...對唔住...』

「對唔住啊，等你冷靜D我地搵日再見啦。」

『多謝你冇拋棄我...』

聽到她那早已哭到疲累的聲音說着這麼傷心的說話，令我的良心不禁自我譴責。

「都咁多年朋友，點會咁易絕交啊。」

『嗯...』

「遲D再搵我啦，bye bye。」

『bye bye…』

在最後，我都嘗試安慰一下她，畢竟令到她傷心的人，正是我。

我雖然在掛線的一刻感覺有點懊悔，只不過我知道，在這一刻我再說什麼都只會徒添她的煩惱，而我亦不覺得完全是我的錯。

在離開鄭英言後，我不禁撫心自問，人的變遷到底是不是正確，抑或是錯誤的？應該由誰決定對與錯？

時間是一個量度變化的單位，時間流逝，人自然會變，就如金屬會氧化，塑膠會老化，是不可避免的。

而人，亦變得更過去不再一樣。

就像我由中學開始變得不再相信愛情，若果我遇到的不是家宜，而是鄭英言，可能今天我早已成為了一個港男，被港女所操控。

但到底我有沒有資格去定奪究竟港女是正確還是錯誤的價值觀？

因為我並不會作太深奧的思考，所以這些哲學問題我就不作評論...

在我快要想破腦袋的一刻，又有一通電話撥了過來...是鄭英言嗎？

『喂，阿文，得唔得閒？』

「得閒啊，做咩啊家宜？」

『冇，我想介紹你比我其中一個姊妹認識一下啫。』

「咁樣唔係幾好喎。」

我不太想跟她的朋友有接觸，但這全都是為家宜好的...

若果讓別人知道一個女高中生和一個上班族同居，聽起來都有傷風化，更何況那個是她的好姊妹，若果壞了她的印象，這樣對家宜的社交會有負面影響。

『唔使擔心啊，佢好守得秘密，而且我都唔會比佢知，你扮大學生咪得。』

家宜輕聲地在電話中向我說到。

既然她都如此說道，作為她的男朋友，我又可以如何拒絕呢？

「咁既然你都咁講嘅，咁一齊食個晚餐囉。」

『咁我地去旺角等啦好冇？』

「咁一陣見啦bye bye。」

『bye～』

我把電話掛線後，便起身預備起行，畢竟剛才回來的時候，連衣服都沒有換過，便攤坐在沙發上休息。

*

《黎家宜視覺》

「今日我好開心，你可唔可以陪我唱K？」

『好啊，不過有咩令到你咁開心啊？』

「出到嚟先講啦，bye～」

『bye bye。』

我懷着雀躍的心情，撥了一通電話給陳佩琳，嘗試去邀請她跟我去唱K。

原本我都不抱太大希望，畢竟身邊的朋友在星期天都總是有東西忙的。

有的要練習田徑，有的則要在家中看動漫...

誰知，原本應該準備作曲的陳佩琳卻有時間跟我出去遊玩，我現在便從尖沙咀出發，向旺角前進。

在旺角站中，我向肉肉的又可愛的陳佩琳揮了揮手，示意叫她過來。而她看到我亦馬上快步走過來。

「好少可會星期日搵我喎，發生左咩事啊？」

「今日我男朋友對我好好，所以我就好開心！」

「咁咋嘛...仲以為有D咩大事想慶祝先約我出嚟添。」

我笑得見牙不見眼，而看到我這麼白痴的笑容，令陳佩琳感到無奈，露出一副白眼的眼神。

「既然你都講到男朋友，係咪應該比我睇吓先？」

「一陣如果佢得閒咪約佢囉，好冇？」

「姊妹間，一言為定啊。」

「係啦，去唱歌啦！」

我以敷衍的態度，轉移了她的視線。

為了不再讓她追問，我牽起她的手，把她拖往熱鬧的人群中。

在等待接待員把我們帶到K房前的時間，我們閑聊了一會兒。

《就這樣愛你愛你愛你隨時都要一起～》

在K房中，我放聲地唱著《愛你》，嘗試表達我對阿文的愛，無奈，他卻不在我的身旁。

聽到我熱烈地彈琴（雖然我沒有）熱烈地唱，陳佩琳並沒有變得喜氣洋洋，只是無奈地笑一笑，然後便走往螢幕前點歌。

「你睇嚟真係好似好開心咁。」

「係呀，畢竟我搵一個真係鍾意既人啊嘛。」

「我呢D單身既人，自己折埋一邊算啦...」

然後她以一種自嘲的心情，點起了側田的男人KTV…

《喉嚨呼出 每個生字 這歌詞 原來碰到他痛苦處》

我便想起，陳佩琳好像由始至終都是單身過活的...

帶着一點愧疚之情，我便陪她一起唱歌。

我們在K房中大展金喉後，陳佩琳突然捉緊了我的肩膊。

「你係咪真係可以比我見你男朋友㗎？」

「唉，我睇下佢得唔得閒先。」

我帶着有一點複雜的心情，便撥了一通電話給阿文。

「喂，阿文，得唔得閒？」

『得閒啊，做咩啊家宜？』

「冇，我想介紹你比我其中一個姊妹認識一下啫。」

其實，事實上，我並不太想介紹阿文給她的，畢竟阿文是我一個人獨佔的，我又怎麼可能會想讓其他人看見他可愛的模樣呢？

只不過既然她是我的好姊妹，我又不好拒絕，讓他們見一見面我又不會少了一塊肉的。

『咁樣唔係幾好喎。』

「唔使擔心啊，佢好守得秘密，而且我都唔會比佢知，你扮大學生咪得。」

我明白阿文的顧慮，所以我便放輕聲跟他說我想到的解決辦法，而在一旁的陳佩琳聽到我輕聲說話，亦都迴避了一下。

『咁既然你都咁講嘅，咁一齊食個晚餐囉。』

「咁我地去旺角等啦好冇？」

『咁一陣見啦bye bye。』

「bye～」

感覺我的背部流了一些冷汗，但這亦是一個讓阿文認識我好朋友的好時機。

「我約左佢啦，唱多陣就搵佢啦。」

「死啦，我會唔會着得唔係咁好睇啊...」

「驚咩喎，阿文又唔係D以貌取人嘅人。」

我輕輕拍一拍她的背部，為她定一定驚，然後我們唱多了幾首歌曲後便離開K房，到旺角站等待阿文。

為此道歉，今後谷不再加人，請大家唔好再叫加入谷

樓豬好有誠意，有交代 好欣賞你
支持支持

阿文會唔會太型
面對誘惑都冷靜處理到

家宜個fd會唔會睇中阿文

琴晚果更阿文好型
遲下可能矮撚阿文+矮閪家宜+死肥妹姊妹3P
不了太重口味，唔FF落去喇

所謂肉肉，係上原亞衣果種！！！！！！！！！！！！！！！！

最正既女優

我仲以為係韓國搞笑藝人李國主果啲添

停止留下TG啦⋯⋯

又話有谷

基於個人因素，12點嗰更將會延遲半小時敬請見諒...

慢慢啦，新讀者留個嶄言先

巴打
遲到唔緊要
最緊要好睇

樓主慢慢黎，最緊要內容吸引
btw 唔要3p

《陳佩琳視角》

「你好呀，我叫阿文」（阿文）

「你…你好，我叫做陳佩琳...叫我全名得㗎啦。」（陳佩琳）

「你地兩個唔駛咁尷尬喎，我都係想你地互相認識下啫。」（家宜）

我看着家宜露出的奸詐笑容，便知道對她而言，我和她男友尷尬的場面是她所樂見的。

家宜笑了笑後，便牽起了...我的手...居然不是牽起她男友的手？

但當我望一望她男友的外表，我個人倒認為不太討好。

我的身高跟他相若，作為一個男生，卻長的這麼矮，令我不太感興趣。

而他雖然散發著文青的氣息，但他身材卻有點瘦弱，完全沒有男子氣概。

那一個短髮造型令他看起來不太時髦...

這一種男生是家宜的男友嗎？家宜居然會喜歡這種看起來不太吸引的男生？到底他有甚麼魅力？

不過，家宜的一個簡短問題便把我從沉思中回到現實。

「食茶記？」（家宜）

「我可以啊。」（陳佩琳）

「你地ok我ok。」（阿文）

「咁行啦！」（家宜）

聽到阿文的回答，令我再次感到奇怪。

作為一個男人，卻如此的沒有主見，跟一般的港男根本毫無分別。

這一種無主見只服從指令的男人真的是家宜喜歡的類型嗎？

家宜的口味真的令我感到費解呢...

在我想著想著，我們便走到了一間外表看起來已幾經滄桑的茶餐廳前，準備進去。

但我見他們倆居然做出不需要望一下菜單及價錢的行徑，令我倒是有點詫異。

進到去茶餐廳中，所有卡位都早已被人坐了，所以我們唯有坐到普通的餐桌上。

我走到了餐椅前，他帶有紳士風度地為我拉開了椅子，令我不禁有點驚訝...

而家宜見到他的行為便股起了泡鰓，撒嬌地說。

「幫我拉凳啦～」

「係啦係啦。」

阿文為她拉開了椅子，令家宜開心得像中了六合彩一樣，燦爛得不得了。

這是我一生第一次見到家宜撒嬌...

那個堅強的美少女家宜，居然會撒嬌...

*

我見到家宜的朋友一路以「望著水族館的魚」的眼神望著我，令我有點驚惶失措。

若果我表演得不夠好，她會不會說一些「我作為你既閨蜜，叫你同佢分手」的句子？

於是我便一路扮演著紳士的角色，嘗試令她留下一些良好的印象。

例如幫她拉開椅子，在她快要仆倒的時候扶起她，在她快要被人撞到的時候拉走她之類的。

但當我和家宜一起回家的時候，家宜沿途都沒有理會過我。回到家中，亦沒有跟我說過任何一句話...

她整晚都沒有理會過我，真奇怪呢...

難道家宜不是想我令她的好朋友留下好印象嗎？

我到底做錯了甚麼事...

*

《黎家宜視覺》

一開始我看到陳佩琳好像對阿文的印象不太好，亦都緊張了一下。

但望著阿文為陳佩琳拉開椅子的時候，我便知道他其實想令她留下一個良好的印象。

不過作為他的女朋友，我當然會想撒一下嬌，叫他為我拉開椅子的。

到了吃晚餐的時候令我開始不滿...

當陳佩琳想叫侍應的時候，他有禮貌地出言叫侍應服務。

雖然這幾天和我出街吃飯的時候，他都有為我做過如此紳士的服務，但當我看到他為其他女仔做這種事情的時候，始終都有一點嫉妒。

當陳佩琳想要打開煲仔飯的飯蓋時，他卻先為她打開那熱騰騰的飯蓋，之後才幫我打開飯蓋...

即使我知道他是在討好陳佩琳，但是否應該先為我打開飯蓋再幫陳佩琳呢？如果我是一個心急的人，我早已把它打開，甚至可能灼傷自己...

當陳佩琳在離開時差點仆倒的時候，他居然以單手環抱了她，令她沒有仆到...

阿文從來未試過為我做如此浪漫的事情，但他居然向一個只認識了短短數個小時的女生做出了過份帥氣的動作，令我的不滿飆升到極限。

我在走向地鐵站的沿路上，都只和陳佩琳交談，而明明氣氛尷尬的二人卻像聊開了，不斷開心地談天說地，甚至交換了電話...

當我們終於到地鐵站，準備離別的時候，有一個怪人在地鐵站內跑起來，眼看這男人快要撞到陳佩琳，阿文馬上拉開了陳佩琳，以免她受傷...

望見陳佩琳望我男友的眼神，我不禁想起迷妹看到偶像的眼神。

在地鐵沿路一路向我搭話的阿文，並沒有得到我任何回覆的句子。即使回到家中，我亦一言不發，在洗澡後便靜悄悄的上床睡了。

***

最近冇咩靈感

樓主加油

樓主加油！
條肥婆姊妹咪L對阿文有意思

想俾好印象人但啲行為做到想溝佢咁

阿文好慘，做咩都錯咁。btw，肥妹係les嘅

毒撚唔識分

渡邊直美

偽毒文

瘦矮毒扮紳士呃邊個啊

呢段呀文太誇張，同佢本來個性出入太大，一啲都唔撚毒

大家，從來阿文都唔係毒撚黎㗎，只係因為佢矮先冇女，一開始其實都有講過

3p加甜

明明就係毒撚

文呀

都係8點12點更

蜜月期甘快到期

「起身屌閪啦。」

聽到響亮的鈴聲後，我並沒有懶洋洋地賴床，只是在床上呆坐著。

因為本應在我身旁睡覺的家宜不見了...

「家宜？你係邊？」

我一邊走出客廳，一邊呼喚著家宜的名字。

只不過在客廳和睡房都看不見家宜的人影，令我開始擔心起來...

家宜是因為生氣我昨天的行為而走了嗎？

還是她發生了甚麼事？

快要急得發瘋的我決定致電給家宜，畢竟現代人隨身帶著手機，基本上都不會離開身邊。

撥了電話後，我只是聽著等待接通的鈴聲周而復始地不斷響著，而這鈴聲令我的不安亦隨著時間發酵著...

難道她被她的父親拐走了嗎...？

在我擔心著的時候，突然，鈴聲斷掉了...

『你所打既電話暫時未能接通，請係咇一聲之後留低口訊...』

我聽到這冗長的錄音後，馬上掛掉電話...原本以為是有人接聽電話，希望卻被它破壞了。

我沒有花任何時間在換衣服出門上，我只是穿著睡衣並隨手拿起了拖鞋，準備出門口。

要是再花時間在這些場合上，家宜早已被人拐帶走了...

「你阿媽搵你，你阿爸搵你...」

我一聽到來電的鈴聲，我連來電顯示都沒有看，便馬上接起電話。

「喂，你去左邊啊家宜？」

『我唔係家宜啊...我係陳佩琳啊，做咩事？』

「家宜唔見左啊，你有冇見過佢啊！」

『佢係prefect黎㗎，我記得佢今日當早更...』

「咁就好...」

『啊，係啦，我打過黎係想問你野，你幾時會得閒？』

「做咩咁問？」

她的發問令我有一點詫異，因為我跟她其實沒有任何關係，最多都只是她朋友的情人，未熟悉到要向我問問題。

所以她居然會向我問問題，令我感到有點奇怪。

『想約你出黎問D野啫。』

「我遲D WhatsApp你啦。」

『好。』

「Bye bye…」

『唔駛擔心佢啊，佢咁醒目，bye bye啦。』

她說完後便掛線了，留下我一個人白擔心一場...

或許家宜還在生我的氣吧，畢竟她連出門口都沒有找過我...

她自從我見過陳佩琳後，一句話都沒有更我說過，明顯是對我的某些行為氣在心頭...

但由於要上班的關係，我抱著煩心的感覺由玄關走回洗手間中，並簡單地梳洗一下，上班去了...

*

「你今日好似有D心不在焉咁喎...做咩事啊。」

「冇野啊，諗緊D野啫。」

大姐在會議的中途不禁向我問到，同時亦露出一副擔心的樣子，令我都有點瞠目結舌。

畢竟我是天生的poker face，平時即使如何努力地表達自己的情緒，表情亦都跟不上情緒。

但現在的我居然給了別人一種無神的感覺，令我知道我比我想像中更加動搖...

「咁好啦，反正除左你之外個個都攰到死咁，比你地3點3tea time，入我數，但你地同我諗多幾條好橋，聽到未？」

「「「「多謝大姐！」」」」

「咁你地揀好晒就比阿文，然後阿文你就過黎搵我落單同一齊去攞外賣。」

「好。」

大姐一離開會議室，人們就開始聊起閒話來。

「大姐居然比我地放tea time，仲要請客，有古怪。」

「係囉，佢好似都煩惱緊D野咁。」

「阿文你去問下佢啦。」

「講到阿文，點解成日都係阿文唔駛留係度『度橋』？」

「咪就係囉，你係咪同大姐有路㗎？」

「冇啊...」

人們的一言一語，我都懶得回答，只是為自己的事情煩心著。

在今天上班時其實我早已十分擔心家宜的事情，但事實上，我亦都為星期五晚餐感到擔憂，畢竟我和家宜吃晚餐被同視撞見...

我望一望那個同事，他見到我的眼神便馬上搖頭，極力地否認他向大姐打我小報告，彷彿知道我在想甚麼般。

我露出了一副業務式笑容後，他便作為最後一個落單的人，馬上避開我的視線，並填著下單紙。

我見他們都填好吃甚麼下午茶餐時，我便拿走下單紙，走到大姐的房，敲了敲門。

「入黎。」

我進到去大姐房時，大姐並沒有任何表示，而我則禮貌地遞上下單紙，大姐接了下單紙後便撥了通電話下單。

下單後，她便以一副事態嚴重的嘴臉盯着我，就像在等我開口一樣，只不過沒有膽量的我，並沒有開口說話。

「你今日做咩事？係咪屋企發生左D咩事？」

「其實我真係冇事...」

「我真係第一次見阿文你咁唔集中，你唔想講你發生左D咩事都唔緊要，但希望你既情緒唔好影響左你既工作。」

「係既...」

「我一路都話升你職，原本打算一個月內就升，但你再咁鬆散我就比第二個上㗎啦。」

「係...對唔住。」

「唔緊要，你真係覺得對唔住，聽日陪我食晚餐啦。」

「好...咁聽日放工一齊食飯...」

「你唔好再頹啦，見到你咁樣我都頭痛。」

我點了點頭，拍一拍我的臉頰，令自己精神一點。

「好，我精神返啦。」

「咁先似樣㗎嘛。」

她豪邁地拍一拍我的背部，為我打氣。

然後下午茶的外賣剛剛好送到，我便和大姐一起去拿外賣。

***

大家若果有咩提議可以講

呢排個人冇咩作故既思緒

+2

+2 個女仔 上司 +2 friend
5p

大家點解對幾P咁情有獨鍾

係咪時候輕輕都帶返落家宜老豆身上？

樓豬手上仲有兩隻女角未用，日後有無關連？

正常話可否唔出軌

正想😅

阿文好乖㗎

一夫一妻正傻仔

主角升職 修成正果 天台bbq

未結婚又何來一夫一妻呢

點解要天台bbq？

今日12點停更，好攰，請你地唔好偷偷留下負皮

我唔要p啊
btw 阿文唔可以對家宜唔住 仲想睇佢地繼續sweet落去

邊個叫你寫到男女主以外嘅角色(靜宜老豆,阿文個港女fd,阿文個女上司,靜宜個肉地fd),個個都好似對男/女主角嗒糖咁？

因為人總會對自己現實得唔到既野充滿追求

覺得有啲太亂開始
講到個男主角明明又矮又毒
無啦啦搵到條女做女朋友都算 我都係因為咁而入黎睇
但係前幾話起開始每個出現既女性都對佢情有獨中
覺得有啲格硬黎
純粹咁樣覺得 feel到樓主諗唔到野寫 但係又要update咁

其實唔係個個都對佢有好感，呢個真係要睇落去先得，我唔可以劇透。

其實都係有少少諗唔到寫咩，因為我都有啲趕住寫

( Show Blocked User - 奶奶殺手 )

( Show Blocked User - 肥絲大隻男朋友 )

求加入tg gp

聽日補返啲文

160真係矮左啲

LM支持
留名等睇文

攰??! 做過咩黎吖

其實真係好唔通，阿文吸引到家宜都算，宜家個感情網絡發展得太大，由一個咁多年來都冇異性緣，連朋友都唔信佢有拖拍嘅人，變到宜家吸引到咁多女角色

新讀者留個名先

只愛家宜

係既大佬

發燒啊

睇左醫生未吖
發燒可大可小架

畀蚊咬過?

睇埋落去啦，其實佢真係冇吸引到啲女仔！

首先，死港女鄭英言一開始就有講過，佢只係想搵個人黎認同佢，所以先揀阿文，但佢其實冇鐘意過阿文。

其次，女上司一路都冇講過鐘意佢。

最後，陳佩琳你等多一兩更就知咩事

冇啊，我冇登革熱

文

文呀 冇文嘅

都係8點同12點更新

小心身子，休息夠先出文

《〇〇〇視覺》

有時候，我感覺人生毫無意義的。

有時候，有一些努力，無人問津。

有時候，有一些人蠻不講理。

即使時間流逝著，人心浮動，天崩地裂也好，人生都未有意義到要我活完。

上班如意，又如何？

家人健在，又如何？

到最後，都是在說人生在世，又有何求？

我不知道，說實話，若果不是有事留戀，我早已尋死。

家宜、朋友、家人。

但到底生命有甚麼意義？

難道為別人而活就是意義嗎？

即使如此，我亦都非活不可，是因為我怕死嗎？

也許吧...

在這一片漆黑之中，在這一片絕望之中，我聽到了你的聲音。

是你在呼喚我嗎？

你需要我嗎...？

「文...」

你是...誰？

「文！」

誰是文？

感覺身體就像沉沒在海底中，被世界拒絕著...

那一種暗淡無光的情景...令我開始不安著。

誰知，有兩隻手則慢慢地把我拖到水面，光芒亦慢慢地映入我眼簾中...

*

「護士小姐，幫幫手叫醫生過黎啊唔該。」

「文！」

「...」

我慢慢睜開我的雙眼，卻有一些絢麗奪目的光照入我的瞳孔中，令我不適得馬上閉起眼睛。

正當我想張嘴說話時，卻發現嘴巴不能像自己所想的張合。

「文，你冇左意識幾日啦，唔好咁快擘大眼，都唔好咁快講野啊。」

「阿文，你終於醒啦...」

這兩個聲音聽起來十分耳熟，畢竟聽了二十多年了。

「老...老竇...阿...阿媽...」

「死仔，聽下人講野啦仆街。」

「老公，唔好咁話佢啦，佢啱啱醒左冇耐咋。」

看來我並沒有認錯人，這兩個人的確是我的雙親。

我想再次睜開雙眼，見一見他們一面，畢竟上一次跟他們見面已經是半年前了。

但睜開眼睛後，刺眼的光線就像爭先恐後地衝進我的眼睛，令我不禁提起雙手。

事實總不能那麼如願吧。

我發現在我想挪動我的右手時，便傳來像被千枝針刺般的痛楚。

「啊啊啊啊！」

「「阿仔！」」

「唔好郁啊，你右手前臂、橈骨同埋手部骨折啊。」

在我痛苦地慘叫時，有一把從未聽過的粗獷男聲響起，我聽到後強忍著痛楚，先放下原本被固定好的右手。

就像被暴力地從夢中喚醒一樣，現在我的頭腦一瞬間清醒過來。

「原本佢就處於中度昏迷，肢體一直都有少量反應，而家佢甚至清醒晒，止痛藥都冇...用。」

「醫生！請你注意你既發言！」

當我的眼睛開始習慣光芒的時候，兩個從未見過的人臉便映入我眼簾中。

從對話聽得出，這二人是醫生和護士吧。

突然，那穿醫生袍的男人（應該是男人）把一支電筒照射到我的眼球，令我馬上別開臉。

我還未有時間責罵他，他已經把玩著我的左腳。

「你都算好彩，冇患上意識障礙，死矮仔。」

「醫生既意思係你身邊除左骨折之外都冇咩大礙！」

「用左內固定術搞掂左啦。」

「醫生既意思係用手術幫你固定左你既骨折！」

我聽著一個說話粗俗的男聲和慌張的女聲一唱一和，我馬上笑逐顏開。

這樣的人到底怎樣通過實習的...

「你咪講野，慢慢少少水少少水咁隊下先，廢事噎死你。」

「醫生既意思係你慢慢飲水，濕下個喉嚨，但要小心D！」

母親聽到後便把床背提起，然後再慢慢地餵我喝水。

過了一會兒，感覺我的喉嚨好了一點後，我便向我的雙親發問。

「你地...有冇見過家宜？」

「睇黎我既診斷有問題，佢個腦傻...左，居然以為自己有女朋友。」

「醫生，平時成日黎果個學生妹好似係佢女朋友黎㗎！」

我的雙親完全無視了那一對活孖寶，然後一臉怒氣地向我說到。

「講到女朋友...點解你有女朋友，又唔同我地講？」

「咪就係！不過，佢呢幾日都有黎探你。」

我苦笑地點一點頭，並開始四處張望。

「唔駛望啦，佢放左學先黎探你㗎。」

「有個咁好咁靚既女朋友，真係晒左。」

「喂！」

現在則輪到我雙親演著相聲。

「咁就好...」

可能是因為安心起來，一股睡意便馬上襲向我的腦袋，眼皮亦不敵疲勞，自己閉了起來。

在我睡著前的一刻，卻聽到一句話。

「其實佢仲有肋骨骨折同埋肺部受損，但佢瞓左，同唔同佢講好？」

「醫生你真係！」

***

下一更+2將會回歸！

唔單止回歸，將會深入講到大家前幾日係咁問既「家宜去左邊」同埋佢既思量

個仆街老豆知道阿文既存在搵人打柒佢？

唔係攞外賣咩？一跳跳甘遠既？

甘你老母呀

你老母姓甘？

死5p好撚惡喎
你老母比豬屌生撚咗你隻豬出黎真係慘

自己唔着重咁惡
一打唔冼找

唔明無端端點解入院？

請勿鬧交

友善相處

下一更就會講點解會跳到咁遠

不如解釋下點解甘易提人老母
係咪一問d唔啱心水既問題就要用老母
係咪小家到甘地步
我miss左重點，可以話我知
但講老母係咪過火左呢

我惡係邊，可以指出嗎？

你id 7萬5 上咗連登咁耐都仲未知點解會比人屌
我解釋比你聽都冇用

我以為post左存稿，純粹想問，thx

哦

( Show Blocked User - 小豬快跑 )

( Show Blocked User - 小豬快跑 )
5p狗，第一日上連登？
甘你老母呀

突然間跳到咁遠嘅

搞到要上返上面睇係咪睇少咗一段

其實我覺得 咁跳法 最好準備定幾篇先好啲 你咁樣一野跳走左 幾個鐘甚至一日先出第二篇去講解 會好亂

9成家宜玩失蹤 柒頭文周街搵到比車撞啦

好似好耐冇見到你

追故多 平時做野都唔得閒催樓主交貨啦

wow 開始有d情節

人地係屌鳩你打5p字

即係你想打「甘」就應該用返「咁」
用甘好銀眼 明唔明呀？

咩叫5p字？真唔識

唔該曬，thx
用懶字係有後果，明白曬

大家都係巴打，今獲就你唔啱架喇，見你肯認錯 繼續睇文啦

準備緊，多謝清既提議！

加油 覺得好睇

醫生同護士都唔會咁講野其實

新讀者己正皮，支持

係唔會，所以先咁寫，令你地更加易明白佢地既怪異性。

多謝各位支持，我會繼續努力

心諗自己係咪miss左d野

救命 個醫生好撚好笑

《黎家宜視覺》（〇天前）

『Bye bye…』

「唔駛擔心佢啊，佢咁醒目，bye bye啦。」

眼看著陳佩琳掛掉電話，我亦都鬆了一口氣，畢竟我不知道阿文是否真的會擔心我...

「我咁樣答佢，得唔得？」

「算你識做，唔係我真係同你絕交。」

眼前的陳佩琳一邊傻笑，一邊放下剛剛掛掉的電話。

而我剛才則聽著她和阿文的對話。

「咁你尋日做咩咁望實我個男朋友？」

「純粹覺得呢個男人同你真係好襯而想觀察下佢啫。」

聽到我的問題，她馬上機智地問答我，令我覺得不太可信。

可能是因為我的情緒流於面孔上，令陳佩琳笑得見牙不見眼。

「講真㗎，佢同你一樣對人細心，而佢既性格都真係幾討好，瞓完個覺一起身見唔到你就係咁搵你，令我對佢既印象都幾深刻。不過...」

「不過？」

「佢個樣同身高唔啱我口味，所以你唔駛驚我會同你爭仔。仲有...」

「仲有？」

「你比我知道你離家出走仲同男朋友住，你都當我係好姊妹啊。」

「咁就緊係。」

「不過你男朋友都幾蠢，佢同我講搵唔到你咪即係同我講佢同你一齊住？」

「佢係有少少蠢...」

其實今天我是特意與陳佩琳相約回校的，在這樣的一個早上，就是想令阿文對我更加重視。

在昨天發生了那件事之後，我便知道阿文其實性格是容易令女生對他產生好感。

唯一可幸的是，他的身高和他的外貌並不出眾，所以我決定今次要令他明白到不可以對女生太過仁慈。

於是我便決定約陳佩琳出來，配合一起做這一輯戲，希望令阿文可以知道自己的錯誤。

我利用了手上已知的資訊：他起床的時間，他手機的位置，以及陳佩琳擁有了他電話號碼的這些東西，來設局令他反省。

「其實佢都即刻搵你啦，咁你今晚就唔好嬲佢啦。」

「睇佢今晚造化啦。我地不如去食個早餐，之後先上堂啦。」

「都好啫，反正而家咁早。」

於是，我牽起陳佩琳的手，一起快步前往某間M字頭的大型連鎖快餐店，吃一個清爽但又油膩的早餐。

上完課後，我馬上回家，但沒有找阿文，要是太早找他，他一定會不記得我曾經對他生過氣。

於是我便買好晚餐要用的食材，在家中悠閒地等待著阿文回家。

但等了一個又一個小時，卻未見有消息...

是遇上意外嗎，還是在找我？但找我的話又理應會致電給我，令我完全想不通。

望著飯桌上的餸菜漸漸變冷，我亦都比原先早上輕鬆的心情轉為緊張。

是因為我的失蹤令他沒有回家嗎？

是我的責任嗎？

難道我又要失去一個重要的人嗎？

我不想再次回到那個沒有愛的地方...

由於內心的恐慌開始佔據了我的思緒，我馬上使用尋找我的iPhone，看一看阿文的所在位置。

但當我看到後，我卻更加不安

在...在醫院嗎？

我雖然內心焦躁，但我卻無計可施。

我馬上看一看該醫院的探病時間...

現在馬上前往醫院可能趕得上探病。

慌亂狀態中的我，並沒有想太多，只是換了一身便裝，便衝出門口，前往醫院。

我利用身上僅劉的錢，乘上的士，想要趕到醫院。

但當我到達醫院後，我便明白到，在一間醫院找一個病人，是大海撈針。

我詢問櫃臺護士時，他們都支吾以對，只是想打法我走，當我問了數分鐘，那護士依然未有確切的回應。

突然...

「請問你係邊位？做咩搵王卓文既？」

我見到有兩老以望著可疑人物一樣的眼神，向我問到，我見他倆的臉容輪廓，跟阿文亦有點相似，於是我便決定作一個賭注。

「我係阿文既女朋友...你係...？」

我假裝出完全不知情的樣子，假扮成不知此兩老為阿文的雙親。

這兩老的表情甚至和阿文一樣，令我更加確信他們是阿文的雙親。

而當他們倆聽到「女朋友」一字便面面相覷，明顯感到難以置信。

但他們倒是冷靜地問我關於阿文的事情，我亦都一一解答，令他們相信我是阿文的女朋友這一個事實。

「我地啱啱收到電話由新界趕過黎㗎，你都話阿文同你講過我地而家過緊D農耕生活㗎啦。」

「係啊，佢都間唔中講起你地。」

和他們閒聊著，我假裝冷靜地回答。

不過我居然能運氣好得碰上了阿文的雙親，該說是不幸中的大幸吧。

仲有冇

有但唔可以今日post，呢D係tension

忍下啦清

重唔係俾家宜個老豆尋仇?

又幾過癮

呢度兩更㗎啦？

估下啦

短左少少但劇情緊要

情節越黎越吸引

樓豬post文前記得proofread多次

係既，有時太急

屌 live左

睇到我好撚肉緊啊

有張力，希望唔好輕輕帶過😂

新讀者，好sweet好耐冇見過咁高質嘅故，希望good end 樓主加油

唔緊要 知錯能改 我唔block你
記得入鄉要隨俗

《王卓文母親視覺》（〇日前）

其實原本剛到達醫院的時候，我和老公都不知道在這個主座大樓要怎樣去到文的病房。

所以我們二人正好打算到櫃檯詢問前往文病房的路線，但我卻不經意聽到有一個正在櫃檯前的小姐，不斷向護士詢問關於文的位置。

「幫我睇下王卓文係邊度啊唔該！好緊要㗎！」

「咁大間醫院，咁大個database，你都比D時間我啦。」

「拜託你啦。」

我聽到他們的對話，便明顯聽得出護士不太想幫忙，而從她的言談之間，聽得出文對她來說是重要之人。

我望一望老公，他卻是一副心不在焉的模樣，開始打著呵欠。

「死佬，你個仔入左廠！唔好咁懶啦...仲係度打喊露！」

「哦。」

我無視了這個懶人，想了一想，便決定走往那女生的身旁，向她發問。

「請問你係邊位？做咩搵王卓文既？」

我以有禮貌的語氣向她搭話，而她聽到後露出了一副驚訝的表情，但一眨眼之間，她便變成了疑惑的表情。

「我係阿文既女朋友...你係...？」

我一聽到後，便馬上望向老公，而老公則呆呆地望著我，好像他都沒有聽過文講起有女朋友一事。

「我地行埋一邊傾。」

我望一望身後在排隊往櫃檯的人，便發現人們都急切地想到櫃檯詢問，於是我便拖了這個女生到一旁。

「我想問下你叫咩名？」

「你好啊伯母，我叫黎家宜，叫我家宜就得啦。」

「叫我阿媽得㗎啦，唔駛咁見外啊。話說你同文係幾時識？」

「我同阿文都識左一段時間㗎啦，我都唔係好記得幾耐。」

「咁家宜你而家返咩工㗎？」

「我學生黎㗎。」

隨著我們持續了數分鐘的對答，我的老公便在打呵欠，並開始以眼神及肢體語言表示沒趣。

「兩位，就黎夠鐘完探病時間啦，起碼都望住佢入手術室。」

「我地不如去左睇左阿文先，完左一齊食餐飯？」

「好啊，阿媽。」

這名叫黎家宜的女生有禮貌地點頭應承，令我開始懷疑阿文是用了甚麼方法來令這麼漂亮又溫馴的女生成為他的女朋友？

不過剛才在櫃檯前露出了慌亂的表情，已經好好地證明了她有多麼重視文吧。

*

《黎家宜視覺》（〇日前）

「呢條友過班馬線果時，有架車睇唔到佢，廣告都話：『過馬路，要小心～』啦。」

「醫生！」

「啊，架車撞左落佢度，佢用右手擋左，但衝擊力令到佢飛起，佢再用右手落地，所以肋骨同手果D位都斷...晒。」

「醫生既意思係患者既右手前臂、橈骨同埋手部骨折！」

我和伯父伯母以擔心的表情望著醫生，畢竟這醫生令人感覺不太可靠。

雖然我倒是挺關心阿文到底是怎樣以右手著地...

伯母擔心地開口向醫生發問。

「咁醫生，我想問下幾時先做手術？」

「唔駛咁樣望我既，我都算數一數二既醫生。佢果D唔係開放性骨折，我就咁幫佢骨頭復位同打左個石膏，建議聽日先做手術，等佢等時冇咁痛。若果即刻做就會令佢復康差啲。」

「醫生既意思係想詢問家屬意見先，你地同唔同意聽日做手術？」

「好。」

「咁我巡房先。」

「醫生既意思係佢會持續更進佢既個案！希望你地唔好咁擔心！」

「好...咁文就拜託你地啦。」

伯母深深地鞠了一個躬，我亦馬上一起鞠躬，只不過身旁的伯父...

「啊～」

伯父正在打著呵欠...

醫生見到我們的鞠躬，便笑了笑。

「相信我啦，好歹我都係做左廿年醫生，都仲係公立到做，你就知我真係有心救人多過搵錢啦。」

而護士聽到後亦點頭表示同意。

之後，我們探看了阿文一會兒，直到探病時間的終結。

隨後，我便和伯母伯父吃晚餐...

***

為大家送上短小但有力既一更

推推推推推

下一更會推遲到9點，敬請見諒

咁突然嘅

你班友成日話我更得少

全力爆衝多一更比你地

因為就再1001

1001

最後一個我唔推，1001睇下係邊個幸運兒